召喚痴線西(123)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story但最新8.11冇公開呼籲或支持appledaily，自行判斷政治立場。

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)

記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

咁都中1001

上回提要：
Ava個BB比人沒收冇出現過
蛙姊妹 住studio
Equeen 搬咗上支國
蝦乾個膠BB真係好假好恐怖

點解絲打話equeen跟張韶涵tour去支國嘅
佢而家做緊咩好耐冇follow

佢做演唱會造型設計個類
之前有po ig story 次次show都有去

咁如果工作需要上去 比我都唔會講政治

原來係咁
以為佢地個班仲係個個都正職kol
no7 sukixx 小雲個d

咁如果係真係因為做嘢先上去真係身不由己
香港好多人都係咁啦 唔係個個人都有得揀

Sukixx 小雲 bambibu 又係由細睇到大幾鍾意佢地，各有特色。一個有style，一個影相靚，一個煮野食好叻

lm

又賣藥，似乎又有大生意賺妹豬錢

要賺妹豬錢賣下衫賣下飾品咪夠囉
賣藥食壞人
佢又唔係有咩相關背景都有人肯買

alice chung仲勁

一時唔記得咗bambibu!! 真係細細個已經睇佢地

真係太耐冇follow, equeen同lamaboy係咪散咗好耐喇？

Alice Chung以前IG好出名 但應該上新聞之後 del咗ig?

入到tvb都要靠呃妹豬錢維生

溝左猷啟仲洗咩用ig搵食
佢真係高招

Lm

我多數都900尾就注意唔留言

新post LM

Lmmm

上個post有人講起cg
突然間想講隔離講cg post啲改圖勁低質
嗰邊啲人成日屌痴線西之前都有追 而家全部都係低質p圖

呢到價值20萬，計佢賺一半都10萬，啲妹豬真係咁易呃

班人好on9 點解要特登開post追擊佢
睇到你個comment先知原來已經到16個post
Cg又無做錯野 仲要黃到金
係香港做女仔生得樣衰真係地獄級
純粹因為肥同有濕疹而笑鳩人
網絡欺凌

啫係佢係tvb都唔係咁賺得？

係囉
係咁老屈人地住係studio真係好咩
好似上個post咁明明話係仙仙出淘寶首飾
成班又係咁係度無睇清楚就屌蝦蝦
仙仙有風向話佢好 就個個都唔屌 你地真人識佢咩？佢同蝦蝦呢啲女人咁fd真係有你地所想咁好？
痴線西變晒質一味係到針對某幾個不如出返去公海post啦
一講肥娃又次次都唔知嘈幾多頁

之前係狙擊佢份人閪不過而家真係笑唔出

上個po話崠live igtv同佢自己ig d相唔同樣個位絲打可唔可以cap圖黎睇下唔想俾views條大陸婆

呢到好多人都對人不對事

性格閪都要追擊
又無呃錢又無剩
根本求其搵位入

中意既就做咩都得
唔中意既講咩都係錯
又成日多重標準

冇話佢長住 但話佢有過夜
ok 牙刷毛巾兜得到
咁條片一開頭蛙妹著曬睡衣一朝早開門yepi係咪過夜呀？

有過夜就有過夜啦 就算一晚都係過
講多次從來冇講過佢長住
自己睇翻上個po先屌啦

唔好再話我地屈佢
睇到呢句屈屈都煩
得喇佢最無辜

大把人都性格閪
一個願打一個願捱姐
講黎都無用

同埋講肥蛙嘈好多頁有咩問題
上次講cg都嘈左好耐啦
又唔見你有出聲
肥蛙真係雙重標準黎

我有份係個邊推post 嘅
其實你有心睇左依家置頂個堆野就明咩事
同埋一開始我地真係食花生mode咁睇live
點知佢連live都唔開
又係個啲只容許讚美定律啦
咁之後咪睇留底囉
點知佢開始hidden
咁有啲巴絲想睇多啲直頭課金做會員
然後佢一次del曬咁濟
課左金都睇唔足

因為咁個post先推得咁快

我想講之前我真係佢打手黎
除左呢啲護貓野
仲成日幫佢講野
但呢排佢啲行為真係好小氣囉
我真係嬲左自己曾經做打手

咁事實上同淘寶一樣點解釋
而且佢地最近出但淘寶一早有
仲要本身條友個底咁花點信你呀？

有興趣可以睇埋
呢條友係第一代狙擊手

唔好又入埋隔離post啲絲打數

淘寶個個都係耳環？
因為上次睇相好似係手鏈黎

咁講Hagone 崠 狗妹都出公海算啦
自己唔中意睇就趕人走

個人覺得yepi過夜無咩問題
純粹d日用品俾絲打們搵曬出嚟有d好笑
我諗唔少人都係因此入嚟笑下搵下破綻姐
的確某d留言好實牙實齒話佢係住唔係太好
但其實都唔覺得討論間有火藥味

限制討論yepi嘅空間唔知想點呢度係微博?

cg性格真係麻麻地
不過未至於要出公海公審又改圖
如果佢係藍絲或者做咗一件好衰嘅嘢就話姐

做咗一件好衰嘅嘢就話姐
其實佢做左
佢暗地裡改左佢channel啲policy
人地課曬金先知中伏

真呀
有討論空間先會講到咁多頁

就算住又點
有錢邊個唔想又可以租studio又自己租/買屋住?
係呀呢樣野港共話犯法呀嘛
過去呢年唔批集會都大把手足去啦
唔見你地去屌人?

因為佢係yepi
所以要比人狙擊
其實cg都同yepi
如果係到講
就會比人屌我人身攻擊

冇留意yepi會唔會喺studio過夜
不過真係要攞studio同抗爭比

痴撚線
你自己睇番肥娃既post嘈左幾多個po啦
次次都大把人叫你地收聲好無

係你地雙重標準呀
唔會認㗎啦不過你都

嘈撚到無晒道理 就係到屈其他人幫yepi

咪又係無人屌仙仙

唔係想嗌交 但真心想問睇佢啲片咁辛苦(又要睇佢閪,睇佢r濕疹)仲要課金比錢佢做會員
初頭啲post都好明你地 真係鐘意睇佢所以想佢改變自己
但而家啲post真係睇唔落
P人地落隻豬到真係好咩

咁點解又成日話小熊貓冇肉食好慘

P dion落隻豬到就好？

其實真係睇佢有幾on9
我未睇cg之前
都冇朋友叫我睇
個selling point就係睇佢冇Common sense
一開始係純粹笑下佢
真係當係笑片咁睇就算

想知邊度有得睇人地話佢抄襲

其實我覺得CG del live係唔想再俾素材你地玩，講真想我覺得佢寧願唔賺你地25蚊好過俾你地拎黎玩，所以為左搵黑材料而加入會員既取消訂閱我諗佢會仲開心。一班舊觀眾都係，最近既live都唔想睇，因為狙擊手真係好煩，講黎講去都係串CG未食飽，好低質。

利申：睇左CG1年左右，覺得佢地都係想靜靜地做自己，唔埋堆唔呃錢又黃，淨係性格有D西同肥，唔需要咁對佢，仲要起埋D唔關事既會員（martin,linna）出黎，過左火。

佢淨係冇like到話退錢果個回覆wor
其他更遲覆既佢都有like
淨係唔like話退錢果個
唔係好覺佢想退錢俾人

留名等睇解釋
俗語所講既"人有相似 物有相同"係咪咁解

TLDR 同埋本身我無睇開CG
但係撳入去第一句就話人淫賤肥婆
有性慾有咩問題 女人就唔可以有性需要？

我淨係睇咗第一篇就無心機睇落去
但睇睇下
唔知點解覺得好似藍屍/紅媒嗰啲極偏頗嘅評論文章咁
啲用字有陣私怨味咁⋯

明白黃真係唔係大晒
但係想狙擊佢 講啲證據出嚟 咪等大家自行定奪囉
我呢啲無睇開嘅 就覺得似係純人身攻擊多啲囉

真心好好笑 上個post明明張相係仙仙同hannah嚟 但下面reply嘅全部屌蝦乾抄襲做乜鳩

咪係你兩個又講翻先囉
原本上個po啲人話佢住都冇問題 我已經冇繼續出聲
依家又話我地講幾十頁嘈
你地咪又係新po繼續講

仲有冇屈過人幫佢
你quote翻邊句囉
係咪閱讀理解有問題呀
嘈嗰個係你呀 今個po係咁搵翻出黎嘈

你cap我圖做乜鳩 無人得閒同你嘈肥娃啲野
知你憎佢啦

睇到無撚奈
由得佢地

仙仙咁好 佢地點會屌

不過喺痴線西post無資格講網絡欺凌
我都認同嗰個post啲巴絲話cg好黑人憎好閪
我都有睇佢最近啲live
見到佢死lur住個對住佢已經無feel嘅人覺得佢好可憐
無可否認佢對住ken以前真係好閪 但諗諗吓ken又唔理佢感受 又要比人狙擊 ken仲好似想笑埋一份咁 諗起佢咁樣真係笑唔落

講緊你帶翻個話題出黎先呀
仲係度話我地鬧yepi幾十頁
依家係你衝出黎rewind yepi呢個topic

就係度話我地屈yepi

呢度d人憎蝦乾係憎到有d對人不對事
佢打乜都有人出黎解讀
好憎佢 見到都全部飛曬佢
但呢單擺到明係講仙仙都可以轉移到咁

係好多人屈佢住喎
不過你扮睇唔到 I can’t help

算喇算喇～仙仙咁好人
佢話唔係抄咪唔係抄囉,實信佢架

有追po就知前嗰排嗰邊係cg fans club嚟
係因為cg琴日會員單嘢先真係屌佢

DM比仙仙問下佢咁答啦

DM比仙仙問下佢點答啦

我咪話瞓都無問題囉
我從來都無屌過yepi喺果度瞓

理解能力有無咁差
無啦啦又扯去集會手足 九唔搭八
亂咁搵人嚟屌有病

呢到咁撚多絲打，住工廈呢啲灰色地帶總會有唔同意見架啦
有人覺得佢自己都有兩間屋唔應該住，亦有人覺得冇問題，定係你覺得「痴線西」係一個人？

利申 覺得住studio冇問題

其實我都覺有時有雙重標準
不過你啲態度好黑人憎

原來傅穎開左ig followers數連kol都不如

quote出黎囉

咪係 啲人logic好有問題

佢好似係之前個ig無啦啦比ig delete咗先開個新
無乜新人fol返都好正常嘅唔知佢有咩話題

佢咪會話淘寶啲人任佢吹都得架啫
一定係淘寶啲人抄佢架啦

觀眾緣真係好重要

真係唔肯退

有人問: "咁課左金既可以退錢嗎? 冇通知之下就改左, 應該要退返一個月錢先岩呀 "
cg咁樣回: "Ken: 對於你上述講既會員，講聲唔好意思，但「重溫指定直播」既福利係冇改變，Live重溫既福利依然有，可以重溫近1-2個月既直播，而且之後都會Keep住更新。突然咁做，係因為怕被backup，相信大部分支持我地既會員都會明白既"

拿 我無評論過蝦乾同佢老公喎
咪屈

痴線閪幾時改名做道德閪
山東嗰女又p得咁開心又唔見有人出嚟講 人哋生成咁都冇罪
唔好係地話乜呢啲我冇講啦 你咪又係係到睇痴線閪追擊kol 唔好以為自己有幾清高

咁無講就係無講架啦
睇post都要俾你屌
食花生唔得架咩

割蓆

你攞抗爭同肥蛙住studio比
真係痴線西

又用道德西黎綁架人

你又話要證據 入面有證據又TLDR
咁我好難幫你㗎喎師傅

呢個Yumi賣埋啲咁嘅膠珠鏈
咁都引到班妹妹仔買

唔講仲以為佢哋識仙仙真人 係咁做打手話仙仙性格好serco賣衫就食水深 仙仙就合情合理 真係笑L死人

估唔到六萬彤單野係呢個post咁快靜左

始終得文字
如果有埋證據既話就唔同講法啦

呢d款小學雞都唔戴 夠膽賣好野呀

呢啲嘢我幼稚園嗰陣成日玩

唔係話波台假膠黎既咩

其實仙仙d衫好多淘寶都搵到
當然唔排除係淘寶抄韓國款啦
利申 冇話佢一定係淘寶入貨 真係唔知 + 我都幾鍾意仙仙個人

佢之前出tvb event要自己set頭同埋喺zara買$199/$299嘅裙 你話佢喺tvb賺唔賺得啦

唔係佢個種style所以無睇開佢間鋪

但見蝦乾賣d垃圾韓牌抄襲餐具
都要拎淘寶話係mark up十倍
酸黃賣bb野又比人用批發價比較 話貴好多

仙仙賣衫貴 就即刻係合理
有d太對人不對事咁

利申 唔鬧人mark up蝦乾都淨係針對佢賣翻版

呢到不嬲對人唔對事
痴線西鐘意既連柯篤屎都係香
Eg 明思 仙仙
痴線西憎既就唔洗講 呼吸都係罪

蝦乾賣翻版有証據捉正無屈佢

但仙仙賣衫是咪淘寶攞貨無人知無得點講
今次俾人捉同淘寶同款又會點解釋呢？
不過結果點都好就係千祈唔好幫襯kol

係
明明羊羊個頭成日成日好似打風咁
但崠個女個頭就會比人笑
雖然係藍既
但我覺得可以追擊d值得追擊既野
唔係單純既人身攻擊

利申：好鍾意睇明思

蝦乾係賣翻版咩bogen
mark up賣double價
但出面追擊post個title已經吹到係淘寶餐具

仙仙就...設計既野
佢話無抄就係無抄 都無得點
但有無相似個張相可以搬返過黎呢個post

自從仙仙解釋話係佢同hannah 努力創作岀黎之後
我就覺得係淘寶抄佢地
就算人地3月已經賣緊都好
似到咁都有既,實在太過份

仲有痴線西吹奏既kiko之前做化妝師咪又係試過放新娘子飛機
Source: BE
利申: 我有照睇佢既片，但有唔啱既事都會照屌，所以仙仙幫住個hannah huang我都覺得應該要屌

仙仙要book場請攝影師化妝set頭所以賣得貴好合理
其他ig shop?食水深

類似款式嘅手鏈一直都冇
姐係上面係手鏈 下面係有半個圈圈咁
但係連中間接駁嘅花型都一樣
真係好難懷疑唔係抄
仲要個Hannah 有曬前科

同時我有follow仙仙ig
又真係睇到佢之前畫手稿出嚟
（定係畫緊另一間b字頭台灣嘢）

簡直係口同鼻拗

當然唔排除係佢之前睇過類似design
然後自己設計嘅時候 就有呢個idea出嚟
結果兩件product 都好似樣

見你講完我特燈上網search
kiko係咪姓Au?

我決定幫襯多d 仙仙, 幫佢地買晒成set 飾物
咁佢就可以有錢買多幾個chanel, 跟住影相post ig比我睇
遲d 佢同hannah 開live 講佢地個作品, 我一定會去支持佢架

善兒媽媽係Kiko li

喔sor依個又好似放過兩次飛機
自

咁都有26k人follow佢

唔識佢邊位嚟？不過佢鐘意食屎食蟲由得佢啦

［手足］香港動畫工作室操刀英國歌手Jess Glynne新歌MV！

痴線西借個位
支持下手足整既mv

....真係以為自己係明星
賣幾錢睇下？？？

唔好意思想問下 善兒媽媽姐係有冇放人飛機？

好似又係推個仔出黎賺錢嗰啲老母
同埋佢個樣好似老mk 成班fd都整過容嗰隻

我唔知
我search到放人飛機果個叫kiko Au唔係善兒媽媽

佢個仔四歲 但同佢老公啱啱先慶祝兩週年
幫藍絲養便宜仔？

善兒真係好可愛

仙仙ig story解釋左 點睇

Del咗？

你講呢個？

講真我又信佢會大費周章
由3月開始鋪排對話內容
但個design真係同淘寶好似

其實本身Hannah Huang抄都出晒名，仙仙仲要同佢crossover都
真心嗰句，就算仙仙啲衫係我風格我都唔會幫襯佢，因為唔值嗰個價，感覺仲好似俾錢佢買成身chanel.....

唔知乜水，但去stalk下，個樣好似d貪錢警嫂，同埋個老公好老下

真心係似

唔知啲kol之間可唔可以拒絕對方嘅合作邀請呢

仙仙啲衫係幾靚
不過真係起碼25+先著到
仲要出街係會化曬妝個啲
唔係就會好似癲婆 勁奇怪

其實咁多人鍾意佢都係因為友善有禮貌
呢啲係做幕前工作嘅基本嘢
加埋家庭背景好 感覺成家都好溫暖
而令到佢更加有觀眾緣

諗深一層 佢只係做返一個KOL/youtuber要做嘅嘢
當然佢係黃都加分嘅

我一search就搵到
之前追開po就有睇過
佢好似真係有放過新娘飛機

諗起mr話吳業坤抄歌
之後出咗個po講credit to xxxx

其實係咪hannah見到個淘寶款
之後比d類似配件仙仙揀
見佢揀既都好似大細分別咁？
由花花 珍珠 到個整體成個款都好似

如果係照佢咁講年頭病 又真係未必知自己年尾會點嘅但我係新娘嘅話見佢仲生生猛猛去旅行點都會有hard feeling
仲要加個^^ 同蝦乾🙂一樣咁閪

好勁
因為我好膠地淨係search kiko放新娘飛機

係
講真佢未清楚身體狀況會唔會好嚴重
盡快搵曬新娘子推job都叫幾盡責

個$4000嚴格黎講係佢落左訂
但未婚夫講完唔鍾意先撻訂
同kiko好似無乜關係

雖然新娘既語氣都唔係好
但最後kiko都應得好西

食屎都大大聲同人講

同意

我見到都
咁都好意思攞岀嚟 仲話客製款 係咪想扮水晶鏈

幾年前搵結婚野都喺esdlife度睇過呢篇野
之後對kiko呢個人印象麻麻
雖然而家見到咁多人吹奏佢，但都冇興趣睇佢既野
有時只可以講好多KOL識包裝，人前人後兩個樣
不過有d閪人好似屎盤、蝦乾，連扮都費事
暴露左真實一面，所以咪俾人鬧囉，不過都係抵死既

搞到我突登上去睇吓
應該支那黎，佢最尾個story啲口音

露曬入埋個pad都無野睇

生完2個都未有得搞婚禮未唯有着下婚紗安慰自己

個男人都知佢貪錢先會送啲咁既花

我都覺得係咪hannah喺討論過程中引導左cyn去個淘寶款
我唔多信大家都係圈圈 又係用十字花連住 花與花之間又係有粒珍珠
但點都好 大學group project捉到plagiarism都係一齊孭架啦
今次事件真係大扣分

係咪因為大肚先結婚，所以無得行禮？都幾慘，生就生咗2個，但婚紗相都無影過，仲要生完身材不停走樣點都影唔翻以前個種感覺

嘩，我都聽咗，口音

之前follow過佢 已unfollow好耐
但個男人唔係佢個仔個阿爸黎
佢離咗婚之後 先識呢個男人

成件事好俗氣

點止身材
呢條死藍絲連樣都愈黎愈柒
條眉又愈黎愈粗

唔知佢係咪飄完眉
勁黑勁肉酸
拼埋佢老公側邊成個家姐咁
著衫又老 話佢三十中都有人信

見到都呆咗...真係好柒

Mon post得好貼啵 去佢ig已經見唔到了

佢個樣真係好老 記得以前佢同Minnie拍過grad din裙分享嘅片 嗰陣一路以為佢起碼廿五 心諗咁老仲拍呢啲 但原來仲係中學生 我真係呆撚咗

啲妹妹真係

雖然好平
但真係膠都無得再膠
定宜家潮流係興呢d？
記得早排好似興過個隻咩字母膠珠

依排ig多咗勁多依類膠珠shop follow
係咪喺妹妹界開始興串珠仔好似鬼口水熱潮咁

你話買水晶鏈嗰啲都有用啲買埋啲淘寶膠粒串珠仔鏈真係r晒頭

妹豬唔戇鳩又點會叫妹豬

連haha 著衫素色都屌
見到都覺得個人要幾低質先會屌呢樣

無追嗰邊po
有無會員單嘢懶人包

本身cg youtube會員可以睇番佢以前啲live嘅留底
但佢突然del曬 話以後只會keep 1-2個月 因為比人惡搞 同唔想比人backup 所以del曬先同番會員講
有啲人就好嬲 做會員就係為咗睇番佢啲live 但佢又del曬 同時cg又唔肯退錢 好似係咁

我明佢係黃，不過我就唔太覺得要吹奏佢咁...
仙仙呢排仲賣緊arztskin, 係咪就係陳美玲嗰個「瑞士」品牌

係 好似吹奏完一輪之後
佢咪又係普通youtuber
唔會同錢作對

2週年快樂，但個仔4歲不過佢都算大大方方承認，無乜嘢嘅但如果係藍絲就想笑柒你柒囉

其實佢本身都係支那人嚟，只係做返自己

佢話用Hannah d配件設計 即係用現成野開始唔係由0開始啦 而本身Hannah d野就係抄
仙仙快啲醒咪咁On9 你同boho belle 嗰種由0開始先係設計

應該係之前蝦乾喺ig話遲啲會同hannah出首飾 個個以為仙仙係幫蝦乾啲首飾影相

但如果價錢合理唔係呃妺妺錢就算啦
始終各個年齡層興嘅嘢都唔同 可能妹妹睇大人買名牌都覺得on9
有啲扮有設計 扮用靚珠再提高個價就不了

哇屌之前我個小一補習學生穿過條比我 我覺得仲靚過佢佢最好唔好賣貴過$5呢啲珠仔深水埗$5一大包

第一次見著呢啲婚紗 仲要執埋相
都可以一啲波同鎖骨都見唔到

真係少少波都睇唔到
陰公 身肥咗但對波都無肥到
佢竟然刪咗張相 明明覺得好靚架

仙仙同淘寶撞款唔洗拎上黎講既 DM提醒佢就得))曲

食花生 同推波助瀾有咩分別

但啲珠睇落好膠
好似細個買玩具個啲飾物

好似個男人著左婚紗

深水埗大把呢d珠賣
藍絲merryso都係喺果度買材料整耳環

唔係邊有得成日買名牌姐

我知有人會叫我去ig post嗰邊
但求下各位痴線西包容我一次
因為呢度多啲人會睇到 對唔住大家
想講既係 點解可以抄到咁

調色似 pose又似 擺明見到serco嗰個cm即刻跟住去 好嘔心呀 佢覺得無人會知佢抄serco?

一模一樣喎屌

個頭巾都係

唔講以為同一個人影

我有朋友做美容公司話邀請過佢上去做treatment
話佢啲態度係好差

究竟要同人撞"十字花+珍珠隔住,再有條鏈都係中間dum 落黎"呢個combination 既%係幾多？

不如大家尊重返原創者la

公道講banana嗰間一向有賣頭巾 好多相都有戴
不過兩批相真係好似

應該係細個玩嗰啲膠珠
啲偽珍珠好核突

講野個Tone同都係用顏文字間間呢d風格ge都抄serco

bbs d相都愈黎愈似serco
ig story廣告見唔少都開始行serco風
有時唔望個名都以為係同一間

講抄一定唔夠fbable嚟 男人老狗都要跟serco用顏文字 bbgshop po咩新嘢佢又會即刻跟機雖然bbgshop都唔係咩好嘢 不過fbable更嘔心

講到特登搵圖夾硬屈佢咁
問題係你條鏈同人地8成相似

Respect佢企黃但完全唔信佢介紹啲野
加上今次再次證明千祈唔好信kol

啲相似 好似係因為同一個攝影師影？ 我見過個攝影師個ig有幫 serco model影 有其他普通人

反而我會幾buy polly
感覺上佢對設計係真係有熱誠
起碼佢賣嘅野係真係好原創而唔係呢啲偽設計
利申 無買過佢嘅產品同埋覺得佢啲衫我carry唔到

Fbable賣的衫同相風格都唔似Serco ge
佢d model 一個醜過一個 直頭趕客

Polly啲product真心靚
但四百幾蚊買件t我就冇買過

先唔講有無抄
上年買過Hannah 同台灣kol crossover 嘅耳環
d質素仲衰過gu嘅飾物，第一次見紙紮公仔個種金色用係飾物到⋯⋯仲要唔係平

仙仙算唔算千年道行一朝喪

其實佢依個post 同上一則ig story都冇正面回應過點解同淘寶咁似
淨係話人惡意專登中傷佢咁
其實我諗大家一開始都係想知究竟係淘寶抄佢定佢抄人 定設計過程發生咩事姐
依家講到屈佢咁

而家啲kol一有人指出問題就會話人地中傷佢地
唔洗解釋架一定係你地網民特登做鳩佢地

佢唔扮俾人屈唔通認自己真係抄咩
真係唔好信KOL

其實真係唔需要吹奏佢
有追開痴線西就知，以前有前BE員工爆料，話佢同老細有路
當年我都記得仙仙只係喺BE寫BLOG
跟住忽然做左編輯，仲不停出鏡，捧紅左佢
講真仙仙應該幾識做人
同埋上位上得好快
你估冇咁上下機心可以做到咩？
仲有同得蝦乾、肥安fd，我唔覺得佢係咁單純好人囉

而家BE 老細娶左Taylor R做老婆
Taylor R當年又係入左BE度做咩model
睇嚟BE老細真係好鍾意食自己公司員工

佢把聲同個樣做受害人既角色係幾易受落

Miss咗一開頭舊登痴線西頭一兩個po
俾人del哂好想睇返
聽人講啲料好juicy
由其係be班女

好似做呢啲fb editor有個secret page
Be班女成日都匿名投票

不過其實個個kol都係咁
收product 出下稿 拍下片
Even明思/bethni都係咁
只係觀眾緣好啲
大家傾向dm提醒多過直接屌佢哋

當然好多youtuber/kol格衰
提下佢哋都好似狙擊佢哋咁

做呢行一冇觀眾緣真係食得屎
因為冇人吹捧佢哋嘅話
佢哋只係一個普通人
甚至係冇謀生能力嘅普通人

認同觀眾緣真係好重要
兩個唔同人做相同既事
觀眾緣好啲既個個唔會比人話
冇觀眾緣個個就會比人屌柒

其實佢肯大大方方講話：
"其實我都唔知點解會同淘寶個product 咁似。
我發誓事前冇見過淘寶呢個product去做設計....."
都冇宜家咁核突

宜家起晒鋼咁, 一唔係支持佢就話人係惡意中傷
今鋪真係公道自在人心

哩位？

其實絲打如果有興趣買hannah D 野，不如睇下都係台灣既COR-DATE
因為佢都係抄參考COR-DATE
COR-DATE 都好慘架,比人抄參考足幾年

「好姊妹」仙仙出post話被人蝦，點解蝦乾冇留言撐???
定根本冇當人好姊妹。。。。。。
經過仙仙今次咁樣，唔知蝦乾仲會唔會繼續同台妹聯乘呢？

賣淘寶野又呃錢
佢呢條咁既野賣幾錢

蝦乾錢字行頭有咩做唔出
佢最中意錢況且咁多妹豬水魚撐
信kol 唔怕！

2個都係賣抄嘢款嘅假嘢
一啖擔

入左個網睇
佢好似係咁講條choker點演變出黎
仲要擺埋line對話上去
明明見佢其他crossover都唔係咁
講得有d柒

係

真 如果佢好誠懇咁話我真係唔知點解會一樣
我相信都會有好多人信佢 支持佢
但佢依家一嚟就話人惡意中傷佢 話人壞心腸鬧事
真係好敗好感
我見平時大家都話佢有禮友善
但我睇佢嘅回應 一嚟就話人壞心腸 真係唔覺邊度友善喎

咁勁

記得仙仙以前成日話自己拍片把聲係真點知扮扮下宜家先用返真聲

肥，但無波係咪生完二個漏氣？個個kol生完就走樣，崠對11波真係嚇死人，真係唔敢生

咁撚賤一味抄正垃圾

我地唔係錫住妹豬個銀包嘅買完中伏，當買個教訓可能會仲深刻世界真係好撚多蠢人

咁癲

嘩

好勁

睇左yepi新片 個身型真係成個低年級小學生咁

唔知係個頭定件衫問題 好似鬆撚到好唔啱身

佢件件衫都好似個膊好大 袖都dur曬落黎咁

蛙妹個膊睇落都寬過佢

痴線 咁大仇口
之前屎盤 蝦蝦 jade 果d都無咁

好奇㩒入去虰虰間鋪到睇 哇食水深到
sephora官網都係賣25美金 佢賣$368

喺HUM官網買3件仲85折

25蚊一樽 85折後 HKD$166
佢點運翻嚟要賣貴200蚊

Kol摸過，香啲

Kol啲錢真係好易賺
呢啲咁嘅外國品牌上網search就見到幾錢
唔怪之得佢又可以租海之戀又有新studio
唔知係咪驚人踢爆佢
佢個網店ig唔俾人留言嘅

係咪用過佢啲草燒過淨化過個樽

其實蝦蝦宜家係咪陰陰嘴笑緊

認真再睇下 官網25蚊有60粒
佢30粒都300幾
唔係真係有妹豬咁on9幫襯佢啊⋯⋯

絲打心水好清
佢食水深個程度誇張過蝦乾
100蚊嘅貨賣300幾

竟然有人同我一樣留意到！！！咁都要抄好肉酸 btw自從serco影咗藍天白雲background 之後好多ig shop都跟住影 例如白色童話

個虰虰仲話自己入世未深 唔識保護自己 搞到比人呃 真係抵佢死平時成日呃d followers 當人水魚 呢d仲唔係報應

啲妹豬真係唔好怨全部有份助養佢幫佢交租

點位ching咁揼本

差成450 淘寶加埋運費都唔洗100蚊

明思新片

可能呢位係識台妹真人 如果唔係好難會咁落心落力追擊佢

依張相樂善個樣好恐怖

實事型痴線西

其實而家低炒+影天空都算係trend pose
不過人去西環佢又去西環就唔知了

樂善整個鼻整得好成功

啱啱特登搵返應該就係呢條片開始用返真聲

之前佢仲話人地成日笑佢把聲 佢好唔開心
好心佢一開始要用假聲就用一世啦
衣加扮得耐攰左又用返真聲
更加令人討厭

老到米雪咁

肥蛙條占卜片又係悶到我睇左一半就山左
蛙妹仲要勁無腦
帶左口罩都大半年點解仲可以係咁摸自己個罩

係咪返唔到韓國執，真係老咗廿年咁，咁勁filter都又殘又老又醜

對眼咩事咁樣嘅？？？

Lm等睇mon po yepi story解釋
應該會話我入到去已經消毒晒手同口罩
無事！！

藍絲真係無腦㗎喎
個細路坐大髀 萬一有交通意外真係死先

呀melo可唔可以唔好再亂follow人r followers
原本follow左277 不過唔記得cap

好醜樣點解劣左咁多

但係同一個位置 差唔多嘅pose同調色
擺到明係抄

其實好多shop甚至kol都係用呢個方法
不過佢鍾意request咪request
唔理佢咪得
唔駛望實佢有無unfollow 又cap圖咁大壓力既

廢事陣間冇證據又俾人話無啦啦批鬥佢呀嘛
同埋想話俾大家知呀melo真係啲三線kol
唔出名到要靠呢啲方法去幫自己宣傳
同類型既鋪頭我用嘉樂仔同suenn間milkies為例 利申定非打手
佢兩個唔係特別出名都唔使用呢啲手段囉
Melo係咪好desperate要followers

之前對仙仙都頗有好感
依家淘寶事件再加上假聲事件即刻覺得佢好嘔心

馬米高新片

究竟有邊個出名嘅KOL信得過
唔知係咪得我係咁
愈見得多KOL幫某個牌子買廣告 愈反感唔想幫襯

佢依家勁靚
應該有整其他？

開眼頭開得太多？

笑撚到我，CG都有忠粉

屌你老母呢咁既仆街閪肥婆，叫佢去死好過啦 你話我把口臭又好咩都好啦

又打飛機

上一個story食藍店sumsum下一個story又拎番6年前啲野打飛機

擇善固𢴇？？

認同！
根本係社會垃圾

只能說佢整左個鼻真係好成功
個氣質都唔同左

Sumsum=sumsumdessert?
藍店？

個個都信唔過 你當知件新產品 有興趣嘅 再上官網對比其他產品算啦

似台灣人都睇佢唔過眼
台妹好型

點解佢個鼻好似越嚟越闊

睇左仙兩日嘅回應
真心失望
一味話人中傷佢
但又冇正面回應過
自己有做research唔等於冇抄
就算真係撞款都唔出奇
好好地解釋下咪得
但一黎就咁嘅態度真係好反感
如果你有mon po真心希望你反思

見到佢拎返6年前啲野黎打飛機，我諗返起6年前tkt都好熱血

後生創業嘅sumsum dessert，大事大非下仲想食兩家茶禮

係啊 佢聲稱佢老豆係藍only 不過之後都冇表過態

咁一家有兩派都好正常既
至少後生個邊都係黃
當佢地中立店算
未至於藍既

雖然大陸人好鍾意炒人但係其實淘寶都有幾多好既原創野 ， 今次有啲鄧大陸人唔抵

推

好撚癲 30粒賣368
人地60粒賣25美金

入世未深
不過食水深

load咗陣tkt係邊個

邊個仲去剪就係on9

25蚊美金仲有85折

米雪老都仲貴氣過佢囉

一個個傻妹豬塞錢俾蝗丁

當年睇完佢share片 真心想去整

痴線 勁

對仙仙好失望 我幫襯過佢間衫店好多次
我信佢唔知情
但唔好講到人抹黑佢
而且佢post d 對話圖出黎都証明唔到係佢地原創
做得公眾人物同人合作都要了解下對方咩來歷
Hannah都出名抄 仲要同佢合作
依加搞成咁真係自己攞黎

其實有咩問題9成igshop都係咁做 同埋唔鍾意咪唔accept lor

一聽到佢把聲就好想熄左條片

蛙妹問個占卜師佢音樂之路會點嗰下我笑到仆街
心諗你都係唔好發明星夢啦

其實真係無憎佢定咩
見到有問題想知道佢點解釋啫
俾佢講到特登做鳩佢咁
一直講人中傷佢又唔解釋
個個本質都一鳩樣

利申:之前知道佢黃仲特登睇哂佢啲片支持下而家再也不了真心失望

一樽賺二百幾
仲要買夠500蚊先免費送貨

大佬有哂淘寶圖又搵埋人地店主問人地個產品幾時推出
咁都可以屈我地惡意中傷
自己反省下搵埋d垃圾partner搞到而家成身蟻啦
作為content creator好應該知道原創性有幾重要
抄襲根本死罪
以前係仙打手 而家不了

有時真係覺得佢地抵死
明明而家資訊咁流通都唔做功課

丁丁間holydaily賣保險產品食水有幾深？

佢樽glow sweet glow賣$368 30粒

官網賣緊25蚊美金 60粒一樽

求其禁左4樽入shopping cart
買3樽有85折優惠
有plan discount又有額外75折
第一次買又減多10蚊美金
再加international shipping $10.95美金
Total 4樽 (240粒) 只係需要 $53.75+$10.95 = HKD$505
而佢4樽貨 (120粒) 係賣緊 HKD$1472
如果照嗰粒糖嘅粒數計
丁丁賣240粒就賺左 HKD$2439

嘩 淨係賣呢隻糖都夠交租喇

更正: 保養產品

不如話佢天生個鼻太衰 就算其他五官ok都拉低灑個人本身嘅氣質

痴撚線根本就好似小學生坐係班房度咁
究竟咁嘅人係點做到kol

究竟佢係連埋個台灣妹呃人定係連佢都俾個台灣妹呃咗？真心想知

追擊藍屍KOL 又唔見咁撚落力
如果CG 係仆街
咁其他呃妹妹仔賣減肥藥
淘寶當貴價野賣嘅KOL
你地應該可以落力追擊

利申 本身你地開post 第一個post都有追post
去到第2個post你地連CG屙屎
都好鬧就覺得好無理取鬧
你自己可能唔覺
但見你咁鬧CG去死 真係走火入魔咁

Btw如果我討厭一個人唔會睇佢咁耐直播先
（我唔係CG咩盲粉 可以睇下第一個post
我都有話CG 好多野要改
但唔會咁樣人身攻擊先）

其實佢把聲嘅問題我真係覺得唔大 佢所謂嘅低b聲 我自己聽又唔覺得嗲又唔係可愛 只係奇奇怪怪咁 咁一個人可以有好多把聲嘅

一開頭真係真心分享+插畫師光環
如果佢畫多啲原創 出返原創product
間studio做下寄賣店就好正路

hebe au都出嚟賺妹豬錢，又要扮到咩純分享好物非廣告，但勁介紹又話可幫你買

最難頂佢d小學雞英文
死都要加幾個英文生字

話自己黃，但又用小米

其實都幾慘 廿中仲係咁 好難carry到啲成熟少少 有女人味啲嘅style

但事實上就係拍廣告片賺錢又舒服又簡單好多 光環算得啲乜

呢間野好似係ig shop post到見人爆過係淘寶款
有條拼色裙同淘寶係100% match

咁公道d講
個磅可以係以前買落既
但賣呢d啫喱 酵素類真係好黑心
食落肚架
仲衰過個個賣膠珠既kol

過夜真係唔知有咩問題
香港人俾條生路人哋行吓都唔得

好似小儀

睇佢嘅回應覺得佢似係比台灣妹呃
因為睇仙既回應感覺到佢好似真嬲咁可能係佢嘅角度佢真係冇抄人
可惜台灣妹九成九唔會出嚟解釋

佢不嬲都好撚瘦喇
扮乜撚係因為食左個啫喱而減磅

好憎佢地為左sell野 成日強調自己無戒口 吹到食左幾多垃圾食物幾多宵夜之後只要跟佢地食啫喱/酵素就會瘦咁
d正值青春期嘅妹豬/受體重困擾左好耐嘅女仔真係會信架衰啲講句真係陰質錢黎
呢條女仲要成日買名牌 幫襯=贊助佢買新袋

Sorry tlt 打錯
想當年仲教自製防毒面具

依家疫情問題
搞到個個KOL無得出Event / 收products出post
咪係ig 到搵水魚囉
一係就賣二手袋 一係就賣來歷不明醇素 賣護膚品
好心啦 平時食少餐飯 個袋d錢都係返到啦
無咁大個頭又要帶咁大頂帽
無錢就唔好學人買名牌袋 食五星級餐廳 個個月去旅行充大頭鬼啦
依家呢個時勢真係見真章
佢個好姊妹candy tong都係 早排先賣完d二手衫
依家又學人賣唔知咩Mask
睇一條女有無錢真係唔係睇佢平時有幾多名牌袋
個個係ig 新光頸靚 一無收入又要出黎賣呢樣個樣
話唔定爭落十皮卡數為左充大頭鬼

仙仙明明喺前幾個痴線西post風評甚佳
估唔到因為首飾事件而收皮原來佢都會黎mon po太心急想搵快錢嘅惡果
蝦乾劇透左黎緊又同hannah出聯承首飾 唔知會唔會腰斬?見到好姊妹搞到一鑊粥

夠哂料可以推出公海，食水深過蝦乾好多

成日覺得呢d女表面風光 鐘意充大頭鬼
實際為左個名牌袋死慳死抵
之前佢又係ig賣個名牌袋
心諗個一萬幾千有無咁等錢洗呀？
依家仲要做傳銷狗 平時慳少少都夠佢依家食幾個月
所以無咁多閒錢就唔好買咁多手袋
唔夠錢食飯咪又係要賣返出去

唔gur PR濫派product嘅風氣好耐
一直想見證d無料到嘅KOL收皮
估唔到咁快就黎料
話唔定個撚個陰d陰d喺carousell賣返d禮物出去

本身條女背景點
只知佢好恨快啲嫁切雞師老公

btw佢真係好多個貴袋

新手唔識推出公海
但一定要比啲妹豬知呀

明明平時d相得起個女神款懶係零死角咁,
唔靚唔chok都唔po
而家為左搵水魚買佢囤返黎嘅垃圾
夾硬話自己本身好多瑕疵
好撚老土呀媽
仲要公然自爆食紅底金拱門又話好撚黃嘅

呢個真
pr攞公司嘅貨派比垃圾kol圍威喂
public relation變咗kol relation咁
顧客就逐件買 供應班pr同kol 成個事扭曲晒

佢個臉紗好似包住水果、蔬菜嗰啲包裝膠

係啦 有d KOL擦撚晒鞋
收禮物tag brand 之餘tag埋個PR嘅personal ig
盲嘅都知佢地圍威喂喇 當消費者傻架咩
最記得果陣MAC新出一個系列嘅唇彩好搶手
D正路嘅顏色周圍都斷晒貨
轉個頭喺ig見到d KOL成set成set咁收
連果個yaki wong都有
由唔知幾時開始連la mer cdp 呢d貴婦牌都派街坊
自此之後就好少喺香港買化妝品skincare

賺到fat fat

由睇完room tour開始就係咁jer住人地有冇過夜
又毛巾又牙刷又睡衣
睇到都覺得攰人地都帶曬頭盔話冇得沖涼仲想點
根本租工廈過夜好正常
連partyroom都有人訓啦有幾出奇

工廈走左法律罅好耐
我番工果區工廈劏房都算係幾common
如果唔係有土地問題地產霸權
其實邊個想屈就喺工廈

做咩姐 咁睇唔順眼咪自己租間studio玩囉

呃邊個
佢自己都講到明佢有份設計
喂 大佬 人哋淘寶嗰個出先
你又真係同人用一樣配件喎
台女又有曬抄襲前科
講到自己好無辜
死都話人屈鳩佢
明明只要認物有相似 但理念和細節不相同
我相信好多人都會收貨

從來無開過聲睇，頂唔順

我覺得價錢正常嘅
但係咁7嘅野我唔會買

之前一直都覺得佢好nice好有教養
依單野嘅出現真係即刻扣晒分

yepi幾時收皮呀
廿幾歲人肯正正經經搵份正常工未？
諗住過多幾年三十歲都繼續扮小學生？
嘔唔嘔心呀

好撚憎你完全冇可取性嘅人 出廢片 賣廣告 扮可愛

分手啦

拿拿我就無屌佢其他野既，一直都係屌佢閪肥婆

無睇好耐啦屌 係呀一尾叫人改 家下人地唔撚改，咪屌下佢囉 咁都唔比

Agger 笑下佢擺曬架撐喺studio咪算 死jer住人係過夜jm9劏房都好多係違法 正義之士幾時又去干涉下

唱幾首cover就當自己行緊音樂路
咪發明星夢啦
個樣都唔掂

老母彤起碼算有樣搭救下發下明星夢
蛙妹真係收得皮啦

蛙妹唔係因為有蛙姐比佢叨光 佢一早就收撚左皮啦
唱幾首歌就真係當左自己係歌手

一黎第一個問題就問出pool 然後塔羅師都一語道破其實你都唔係咁想出pool啫 你都係得個講字啫 類似咁講啦 on9蛙妹仲要點晒頭咁話係呀係呀
咁其實佢根本就唔想拍拖 但就仲成日將A0掛係嘴邊當左其中一個selling point咁

蛙妹全身上下冇一忽發到明星夢
冇波冇蘿又矮 五官又唔靚
連排牙都炒車
就算想學老母彤整容都唔得

仲要冇才華 氣又唔夠
音又唔準 啲日文根本唔啱音
行音樂路真係笑大人個口

有無佢地真實身高/身形相睇下

佢尋日likef仲係咁話改咗就唔係佢

屌哂鳩氣啦佢 藉口就最撚多

之前睇到果籽訪問佢 話佢俾人笑肥婆都繼續拍片 嗰陣好欣賞佢跟住一直有睇佢 最近睇連登啲人話佢直播啲真性情出晒嚟走去睇返佢食燒肉嗰個likef ，有個觀眾留「又食」下一句係「好羡慕你哋」，唔知佢係咪睇唔到下一句，跟住就屌晒鬼咁：「咩又食呀，我哋今日食得一餐咋，幾時有又食呀，依家係第一餐嚟！」，跟住就開始追catgirl 直播討論區尋日聽完佢嗰啲回應，荒謬到unsub埋

拍片個陣咪扮哂野比你睇好似好nice咁

likef個陣屌到你地戇鳩鳩 咁戇鳩都有 收埋同自己fd屌咪算

佢尋日仲要扮晒嘢咁，哎呀我都係唔講啦，我想讀出嚟但係我驚又比人話呀

$20珍珠奶茶雪條先經典，我睇到呆咗，「$20港幣喎」「冇理由你食我又⋯唉⋯」後尾話要影相嗰陣佢仲嬲到但佢又想扮冇嘢

係啦
已經攻擊到好過分
佢個人西都唔係第一日知㗎啦
唔鍾意咪唔好去睇佢囉
叫人去死究竟係有幾血海深仇呀

利申，有係佢直播留個言俾佢串過
所以我而家都好少睇佢
但我唔會叫人去死lor咁少事

係囉根本就係衰係個政府度
呢個係社會問題嚟㗎
講呢啲大把人都係咁
好多都係迫於無奈
點解一定要追擊佢哋過唔過夜
要講講第樣啦

如果按照你logic：melo買followers同幫自己開fans club有咩問題 唔鐘意咪唔好睇佢 quit ig囉

但俾台妹厄完就去厄其他靚妹錢
搵到就佢地兩個分 會唔會仆街左d

同仙合作個台妹ig 之前都有sell 酵素

有次睇中左條裙問個fd意見
佢一睇就話好似淘寶嘢唔值咁貴
一search之下發現真係
仲愈搵愈多 賣貴成十倍都有
如果真係淘寶入貨當韓貨咁賣真係好失望

我覺得佢呢個story好過分
明明本身好多係仙打手嘅
都叫做係有一直支持佢啦
點解又會係「本來討厭的」呀？

佢應該唔會係淨係針對呢到嘅言論嘅 雖然如上面有絲打所講佢似唔知抄襲所以真嬲 但佢都可以自己去查證咗先呱 事實擺在眼前 何必咁樣死雞撐飯蓋呢

如果有人可以買兩條黎對比下就好我相信應該會一模一樣

如果係一個正常人見到自己同人合作嘅產品同一件之前賣緊嘅嘢完全一模一樣都會諗吓究竟有冇問題啦，仲要個人應該唔係識咗好耐
除非佢本身賣緊嘅衫都係淘寶野 ，不過我冇買過唔識comment睇個款就似

旺角見過佢哋兩個
應該150左右

追擊佢係因為佢del哂live片但又唔肯退錢
當初大家jon會員都係因為想睇返d舊live
佢無啦啦del哂d live又唔退錢都冇問題?

兩姊妹都係一樣
一個自稱插畫師
一個想行音樂路
做youtuber就youtuber啦係要安個title俾自己

算啦 佢地呢啲低學歷 以為自己成世可以靠YouTube搵食
冇人生planning 既所謂kol 都係以為自己紅姐
但其實得啲mk仔毒撚中意
留名等睇佢哋將來仆街

尤其蛙妹 真係哪來的自信以為自己係歌手

我都識人好鍾意佢 話佢好正
我唔識欣賞 只覺得佢唔算柒
同埋成個小學生咁唔識欣賞

CG以呢個外表可以有咁多觀眾都算係奇蹟嚟
當初欣賞佢咁樣都幾勵志
一個外表唔討好嘅人有勇氣做youtuber

慢慢發覺佢個格真係好西頂唔順
佢應該要比起其他人更珍惜觀眾先係

插畫師wor
咪係年宵先有人記得原來隻抄襲蛙係佢畫
人地年宵靠隻蛙出黎搵食㗎

真係侮辱左真正插畫師個名

肥蛙收皮啦 就黎三十歲仲扮小學生扮清純
好假好做作呀 片又廢
成世諗住靠YouTube呃飯食

好彩我男朋友冇咁bad taste
佢初初對佢冇乜感覺
之後同佢講啲「事蹟」
佢即刻話啲人比佢個形象呃左

呢個方法好好

佢哋兩姊妹好似發育不良 希望佢哋搵到另一半係大隻仔可以balance下唔好影響下一代

我覺得佢同福正呢種男仔一齊外形先襯
同大隻仔就會變左大大同小妹咁 真係好似帶個小朋友出街
扑野嗰陣可能唔啱位

其實都幾慘 咩衫都carry唔到 膊頭窄慘過A字膊

所以其實佢行呢種路線應該最合適
行成熟/性感仲奇怪

唔係好多客架咩

明明上緊神枱本身都幾鐘意佢，宜家不了

完全同意，想睇班好食懶做，不學無術嘅kol乞食無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦務實少少我都會俾多d尊重你嘅

袋無得當飯食，又無得當租交個個岀黎變買

笑死 但問題係大隻仔拖住佢會好似拖住個女

其實拍喺佢哋兩姊妹身上唔使好多肌肉都已經好大隻
對返佢哋身形 男仔175到 少少肉已經係大隻仔

要求痴線西pin埋呢條友既事歷史
點解性騷擾完重可以做生意

重有妹妹仔上去比佢整頭先好野

畫畫同選物料可能真的由仙仙一手包辦，所以她一直堅持是原創。
只是由圖修改到拼砌，仙仙都好像比台妹引導成今日出來的首飾成品，至於台妹是不是有參考過別人的圖再修改就真的只有台妹先知!!!
（個人見解）

首先肯聽人講，整左棚牙先。

點解抄襲比人斷正都咁多人幫佢搵理由
佢個樣有咁可信咩

你地未追擊live退錢前都有開快廿個post啦
其實我無講del live 唔退錢無問題
唔可以直接向youtube 退訂？？

你地依加咪搞到CG 中左你地個氹
依加CG 咪真係有個把柄比你地追擊囉
佢之前咪頂盡肥、懶、唔接受意見等等
你地連個會員都起埋底追擊埋
唔講以為CG 做左咩罪大惡極嘅野
佢做youtuber 係預佢半個公眾人物
實會比人話 比人笑
以前連登都笑佢死肥婆好耐啦
但未去到咁撚痴線 叫人仆街死
（我指樓上雞扒妹個惡毒留言）

因為同蝦有強烈對比所以咪一度上神壇
但我只係想講依cyncyn嘅態度係連基本誠意都冇
大家呢啲洗白嘅說話
都係等佢出咗道歉聲明先啦

你選擇左同對方合作
件產品受歡迎就戴曬設計師光環去賺錢
而家比人話抄襲就將個責任推左比人？
佢依家仲喺到用可憐mode話人中傷佢
佢仲未解釋過件事/誤會喎

其實以前都係取笑下, 未去到追擊
笑下又唔得? 你地呢度都成日笑人啦

叫人仆街死之類既留言好似冇乜係果邊出現過wor

仙仙約定左大家今晚8點live ,到時問下佢

Fatfat

矮係冇問題
但佢哋頭同肩嘅比例唔岩
所以搞到未發育咁

可能做gym 試下練返橫啲個人
成個感覺應該會好啲

其實佢係咪已經放棄咗所謂嘅「插畫」見佢都無再畫過咁

Unfollow左兩條友好耐 好樣衰

老老實實過千使乜買佢

只係鍍金都要成千蚊

骨架細好難練 頂盡都係幫佢build muscle 撐翻起個身 比例上好睇啲
始終係膊頭個骨唔夠長 冇得expand骨頭
btw我諗起emi wong教人練鎖骨

嘩，我開頭睇呢個Hannah Huang以為幾百蚊（因為個樣只值幾百）
俾得千幾蚊我做咩唔買啲大啲嘅牌子？
除咗Chanel，仙仙都成日買les nereides㗎，都係千幾蚊咁上下，人地仲係法國牌子，人手上色，啲款仲唔係抄襲㗎

Yeah又有得睇chanel手袋開貨
整多幾條hermes都有得睇啦

tiffany純銀925 最公廁嗰個系列都係差唔多價錢 on9先買

肥蛙 插畫師（年宵限定）
隻野係for佢年宵賺大錢only

真係唔明點解emi wong會咁出名
台灣都有好多fitness youtuber
個啲真係健美 好fit嘅體態
唔係emi Wong/ coffee個啲瘦

also target english market 好似chloe ting咁
加上佢d片難道低d比較易入手

都話嗰邊之前係fansclub嚟
成日讚佢個樣食嘢好可愛
之後先變heytus（cg用語嚟）

見到佢個topic已經唔想禁入去睇

$100我都要諗諗，驟眼望落去用料好廉價，好似tb啲20蚊耳環嘅物料

可能相由心生

我又有話唔得咩？
我都有睇改圖 千與千尋系列改得幾好

你地笑人笑到比氹人踩
再順便造鳩CG姐
入左會員唔可以退出取消返？
咁撚憎佢又成日睇佢？
講緊佢live 可以好長時間
你地咁得閒咁有心機睇一個討厭嘅人live
真係心理好扭曲
我無詳細睇隔離post 留言

但叫人仆街死咪講左係樓上果條友囉

淨係依張近少少嘅相
已經睇得出啲質素幾差
質地仲衰過葵廣旺中
賣千幾蚊 真係淨到fatfat
on9先會咁樣送錢俾佢買粉紅色Chanel

下 我買條Tiffany經典款都係千幾二千蚊
會唔會係買呢啲淘寶款啊。。。
就算佢唔係淘寶
個感覺都似係cheap cheap旺中耳環鋪賣果啲頸鏈咋喎

見到個樣更加想熄左條片

五百港紙都覺得唔值

咁都得真係惡人先告狀 無人屈佢喎 事實真係抄襲 仲要話受了委屈 心和眼睛明澄的就會懂
仲要賣過千 可以買到18k金啦 洗買你啲鍍金
個款仲要十足十葵廣果啲$200都比多佢

淘寶正版嗰條睇落都冇咁旺中
抄都抄得7過人

算罷啦 果陣都有絲話同淘寶啲款好似架
咪勁多人話可以係淘寶炒韓國啲貨呢
其實去好多國家都係 唔算太貴果啲衫好多都淘寶搵到/好似淘寶款
當佢地真係去韓國入貨
你又點知果啲供應商唔係喺大陸入貨

以前就話仙仙有實舖賣衫貴係正常
依家就反轉豬肚就係屎
個個一鐘意就盲撑架啦

佢地啲kol開舖仲唔開高價咩

利申:從來唔會去kol啲舖買衫包括serco

人地手工品牌都係千幾
Cyn自己影自己拼配件+設計
咁即係起碼佢自己配件要私人訂製+配件用左18k金先會咁貴

話唔定cyn cyn真係咁有心呢
建議各位絲打ig live問問

好似頭大身細咁

真，矮唔係問題，好多女仔150但身形比例都好好睇，但佢兩個不合比例到好核突，個頭大到乜咁但膊頭又咁窄，巨頭身細～

HKD1-200都可以接受下既

今晚8點鐘開live

佢話自己來貨價要700蚊兩樽喎
絲打們點睇

今晚20:00仙仙IG開live
大家記住入去問下佢啦

支持仙仙

Hi好耐冇上黎甩晒 不過想講有日電視auto play左狗妹條片出黎 真係覺得佢好好好好假佢fd oyan拍youtube講野又1999 一句說話重複講三四次表達能力奇差 竟然咁都做到兩間鋪狗妹又做到買樓 完全係勵志故事 d咁既人都可以發達仲邊有藉口比自己偷懶

真,CG係性格差啫
又未至於要叫佢去死咁惡毒

要死既人排隊都未到CG
例如藍絲JADE 兩公婆,Alison,三鳩姐

佢開返ig???
好想睇呀屌 佢好撚好笑之前private左冇得睇

把口臭都係咁話 呢班妹妹仔定fam j出事我真係唔會可憐 我就唔信之前咁大鑊佢哋都唔知
最驚係讀緊書班妹妹仔唔知 信呢班垃圾

咁佢一樽只係賺38蚊真係好賣家辛苦佢

曲

咩logic
笑佢就係比氹佢踩?
邊有人會估到佢會del哂d live?
你地笑過咁多kol, 都好少人會del哂個ig d野啦

入左會員唔可以退出取消返 < 佢係一個月咁計
你join左就最少要俾一個月錢架worcg都唔肯退錢
係呀, 有人成功搵youtube退到一個月錢呀, 但果個係youtube退俾佢, 而唔係cg同意退既

一開頭我都有睇下格離既post
但追追下覺得內容好無聊
無啦啦又會拉痴線西講
話呢度變左 唔好睇 搞分化
話呢度當初叫你地出去出面開Post
大佬 當初你地無啦啦講足十幾頁都係CG
叫你地個別開post 唔好洗板好正常
咁都要懷恨在心

同埋點解咁憎佢仲要喪煲佢d live同片
再cap人地露股喇露肚露肥肉既相係度傳閱同睇
呢度唔中意一個人唔會view佢 會抵制佢
但反CG既人反而係重複地睇完又睇 睇完又睇
明明樂在其中 一班人一齊笑人一齊吹水
但反過黎又要話自己係為對方著想
話人地屈你地係hater
正宗又要睇又要笑又要屌又要做好人

重申返, 叫佢去死真係係果邊post冇乜出現過

成三十幾歲人仲扮細個
受了委屈 明明想搵錢 比人質素講到自己好似做義工咁

好有同感

冇乜點睇嗰邊
但講真 㩒得入cg啲片都有心理準備佢係肥係唔顧儀容
你話佢假相呃你入去就話啫 但佢都坦蕩蕩擺明唔係sell外在
班人明知係咁又要睇 睇完又要改圖笑佢肥笑佢樣衰 為乜
我認同佢性格唔好 但攻擊佢外在好無謂 特別係佢本身就唔係賣樣

講緊樓上有個絲打叫CG去死呀

Btw有冇人有睇whizoo??
童顏條片個carmen比人話兩句咁都叫童顏就發晒癲呀jer仲用真身acc出黎屌觀眾唔比人話得唔好拍片啦好心carmen mok聊完人隻秋比人cap左仲極速private埋ig 明明話人地鍵戰一定唔敢出黎 家下又縮

其實polly開頭賣果隻地圖同calender都係抄pinterest上搵

有睇開whizoo亦都好鍾意佢地
個carmen個樣唔童顏係真既
但少少評論都接受唔到就唔好做幕前啦

真係頂佢唔順
有冇抄真係得佢哋兩個先知
但佢一連串嘅回應都好乞人憎囉 最反感就係依點
真係做人無公關 食屎架啦
塑造到自己係受害者角色 但從來唔正面了解成件事
不斷強調人哋蝦佢 好撚委屈
(衰啲講句 同777有咩分別 永遠覺得自己岩哂 錯左唔道歉)

再者啦 條鏈真係唔值依個價
啲料肉眼睇都覺得cheap 淘寶料咋喎
我點解唔買大牌子嘅鏈 差唔多價咋喎
仲有俾錢啲所謂嘅kol賺
不過都實有無知嘅妹豬買嘅

Chi sin 咩叫受委屈俾你抄嗰個就真係委屈

普通人比人屈抄襲一定會搵證據理直氣壯解釋
佢比人話抄襲就係po上網一句話自己受委屈等人同情，扮咩天真小妹妹

睇到依個story即刻unfollow左
屌你老母是非不分淨係話自己委屈話人中傷你
完全冇反思過淨係識得圍爐，同黑警有咩分別？
近墨者黑依句說話真係冇講錯

Follow 咗佢一段時間，呢排見佢係咁呻啲冤屈嘢，覺得佢態度同處理事件手法同平時好唔同，好似好悔氣咁
好奇上嚟痴線西八吓，先知有件咁嘅事抄到咁都唔認又態度惡劣 秒unfollow bye

佢一直都無正面回應過點解同淘實款咁似...

只係不停咁話俾人抺黑, 自己受委屈

如果佢無抄嘅其實可以正面回應返件事, even佢話只係款式相似但佢嘅款式真係自己設計, 再俾proof, 都好過而家淨係話自己受委屈

同埋見到個價錢真係O我曬嘴...呢個價錢我寧願買Les Néréides

確實淘寶又真係抄得好快
特別係大牌子嘅 真係有8 9成似

不過如果真係韓國貨（講緊係韓國批發果啲）
淘寶個價都唔會平
甚至淘寶都唔會搵到

D料睇落勁快會氧化變黑
仙仙之前合作個間love by the moon 價錢合理好多

屌 我真係由打手變haters
同hannah 合作柒咗未認左佢
話下次會小心 打返篇靚靚仔仔公關文都得
依家堅持自己冇抄襲
人地淘寶店有成品賣緊個時
你條鍊都係係”研發”階段當中咋
依家條錬係成99%似
淘寶店家就唔可以做原創？ 人地要抄你？

痴線 以為你地話佢賺到fatfat，心諗條嘢可能係5-600蚊 都已經俾多佢 1400真係完全唔值呢個價

成條咸菜咁都攞出黎賣

香港kol既風氣係咁衰 整係可以吹捧佢地 佢地做衰唔屌得 一屌就要spin去cyber bully 個個都係咁 全部覺得一個月有十幾萬收入係老奉

我都有睇佢個網站 d video 其實影到啲金屬好冇質感
本身都幾中意仙仙 但佢係呢件事上真係處理得好差
完全冇解釋過點解會同淘寶撞款 人哋仲要早賣過佢
佢而家一味話係啲人抹黑 真心反感

仲要依家好多都冇生意做緊減價 佢地真係好大口氣

呢張圖睇落quality好差咁墮嘅

我都覺得佢呢幾日出Ig story spin件事spin得有啲密
有少少此地無銀feel

以前中二三興過一排
深水埗買一大包返去串
facebook ig賣到7 80蚊一條都有人買
估唔到依家到00後興返

利申95絲

同埋其實係咪講緊痴線西
其實我哋真係攞啲圖片上嚟討論 我覺得唔算係抹黑陳述事實咋喎
如果佢有追開po 應該知道我哋好多都係佢盲粉
點知佢話我哋係haters
我睇到Story嘅時候真係黑人問號

勁似我細個同妹妹串嗰啲
咁都有人買，自己去深水埗買嚟串啦

一定會打哂kick

點解好似老咗好多咁
同heigor散咗之後就一直劣落去
包括樣 拍片質素同行為
係咪跟得福頭多

有冇人覺得佢係走光

我嗰陣見到佢話要賣咗個袋我都好驚訝 明明佢講到好鍾意

同埋條友影頭髮咪影
點解要由腳影上去唔知想點
已經想像到佢返去對住條片打j

笑撚左 咁事實佢真係唔童顏 係片入面扮聲
連咁既批評都接受唔到
佢EQ都幾低
最尾個兩句好中二病

我覺得有啲留言又過分咗既
又粗口又話人講野娃娃音扮可愛
其實如果扮既話佢啲同事應該一早頂唔順
但唔童顏係事實 我見好多留言都冇惡意

對比包包面對惡評既EQ就真係高下立見
以前啲人話包包既說話難聽十倍
睇法院個集有啲心痛佢

突咗乳貼個邊出嚟

估下邊個

係咪suenn

佢解釋左話係陰影

咩事

第一下都係諗起佢
一陣又比人話我地不懷好意

佢隻眼好似唔同咗

因為呢件事對cyn感覺一下變差
仲細咩 下下扮到小女孩咁
咩野都扮左弱者先

diu好憎人着呢啲鞋突曬隻腳出嚟 唔想睇你啲核突腳趾啊

絲打好勁..點解會估到痴線

有閪人酸黃加持, 即刻unsubscribe左仙仙

KOL中可能係呢種身材既得幾個
suenn其實幾歲 好似大媽咁仲著成咁

究竟係頭太大定身太細

背面點解可以咁驚人

唔俾你賺錢就不懷好意 癲撚左呀？

其實曾樂彤都係頭大膊窄代表 但好似都冇肥蛙咁誇張

比著係我聽到真係兜巴打落去

又拉埋人黎講
咁痴線西追擊啲KOL 都係抄襲 呃人
（減肥藥 淘寶貨）
咁CG 有無先？？

你地班仆街 自己比錢想入去笑人
依加del 片 無得笑又發癲 又搵野追擊
就算今次CG 柒左
無人會可憐你地班仆街

又係到踩痴線西 抬高自己
其實你地成班人咪圍爐係到鬧同笑一個肥婆
作為旁觀者真係覺得你地好肉酸
咁憎CG又要比錢睇 咩心態黎
你話你地係咪犯賤定心理扭曲啊

其實都未到天下為屌佢一句半句comment就咁

依條個設計真係麻麻 個官網話係不規則設計
但勁似打哂kick咁

衰鳩個黑警直情一言堂
唔通做KOL就真係所有嘢都啱晒咩係咪傻咗啊
定係跟個臭閪台灣妹多

其實無不懷好意 我地只係陳述事實

我都睇到班人踩痴線西
然後再係果邊到圍爐 交友
又係到呻過得幾慘
但其實佢地同CG 都差唔到幾多
（可憐的人必有可恨之處）
CG都叫個人性格差 但單純心地唔差
好過班仆街咁樣比錢訂閱又要笑人
仲要起埋啲fans底
（但其實你地課金睇佢 咪一撚樣）

唔講以為CG得罪佢地啲咩
成班小學雞攻擊人地個樣同身材
（你唔想睇肥婆咪唔好睇囉 又無人迫你睇）
仲要扮曬係fans咁
搵藉口笑鳩人 仲扮咩好人姐

拿 唔好話我係CG盲粉
佢直播好悶 睇5分鐘忍唔住熄
亦都唔似班小學雞咁 課金睇完鬧人

韓國好似依排興依啲串珠 但好似係興細細粒 小花串珠
真係可以自己去深水埗買珠自己串
但都有人嫌煩唔想自己串嘅
但如果賣到7 80蚊又真係幾過份喎

我都dm左，read都冇read🙄

Po*

大山婆

其實佢地個係正正常常因為成日拍片先會覺得zoom大左個頭

我個人認為係佢地個膊頭突然窄同細

*特別

好無聊 話自己工作室工作 跟住影自己煮野食同去買野 咁又有錢賺了

佢地有開成2x 個post笑鳩CG
咁岩禁去到21/22 見有人留言話
依年幾過得好差

第一時間諗起佢地心地咁差

yepi好似不嬲都話自己係膊頭窄 玩機動遊戲都會驚因為個膊頭太窄出事

唔好意思無留意開 咁都廿中..？
以為十幾歲𡃁妹

Love by the moon真心好
設計靚又平
但好彩仙仙無幫手設計呢間 只係同鋪頭一齊出優惠咁
講真如果用kol設計個名 又賣貴幾舊水
我寧願唔洗Kol插手
真係當自己明星就可以賣成千幾蚊咩

我見佢買完D名牌包包過一排就會賣返出比班小妹妹 次次都標榜9成以上新
仲要2手價比正價平果1千幾百
但明明見佢拎住周圍去行街影相打卡
我有心買不如直接去專門店買個新 貪佢用過香D?

覺得對鞋會好臭

其實着鞋唔着襪或者對襪唔吸汗都會臭
不過咁樣係公眾場合除鞋真係好嘔心 同中國大媽冇分別
腳痕要r痕走去廁所慢慢r 覺得焗住d腳趾就唔好着嗰對鞋 見到就嬲 好驚佢啲腳皮啲晒落地

包包
手袋

算啦但 呢邊無權利阻佢地
係睇唔過眼 佢地不時都要講下痴線西壞話
一時又搵痴線西黎合理化自己既行為
一時又要講到自己好有品好正義咁
話呢度變質
只係專比人話果幾個KOL
明明CG又唔係beauty界既人
初開始CG開個live 佢地都可以搵野笑足十幾廿頁
到而家呢一個月開左廿幾個Post近三十個
仲要無聊到集體煲返佢過往既直播
課埋金
成幾個鐘一條既直播片睇完又睇
得閒到話好期待CG開live
上面果絲打仲好意思話佢地係fans group 一開頭無追擊 好早期你地就ready曬D假acc入去狂留言仲話無追擊

由一開始痴線西講阿Ken有第三者
到佢地開post講個肥婆講野閪同串
我都仲認同
但後來講咩又肥又爛肉 仲估人地個閪臭唔臭 講咩拉絲 之後仲起佢地D觀眾底 笑人都係肥仔肥妹
最近威啦 搵到阿Ken玩交友網 同CG疑似假自購 班人興奮到話「可以追擊了」「有理由啦終於」
其實你地係咪由一開始就睇唔順眼個肥婆 想佢死 自己心知肚明啦 唔好講扮英雄 講到正義使者咁話幫緊個肥婆啦
人地個肥婆都識話自己性格係仆街 係閪 係社會邊緣人 佢無必要為你地而 亦都唔怕無左你地D課金
但你地就死chur唔放 你地照下鏡 你地咪一撚樣仆街 一樣口臭 一樣邊緣
最睇唔過眼扯去話痴線西係道德西
有人仲話唔過眼痴線西成日話人地D BB 明明自己道德口臭無下限 估人地個閪臭唔臭
話Ken同CG可能係同果觀眾3P
生安白造完成班人仲邊講邊笑 無聊又肉酸
仲扮到自己係為民請命咁
我覺得CG同最初真係變左 講野同態度都唔好
仲有好多盲粉支持 可能佢自己都當左咁樣係自己selling point 成日話自己個人好直
佢sell肥 sell醜 sell講野直同態度閪
我唔中意已經無睇
唔得閒追擊呢D根本搵唔到錢 又唔係主流既YouTuber

其實9成點計出黎
用過打完卡 賣出去又可以買新款包包

把聲
仲差過仙仙

Same !!!

兩年前睇Hannah d live 見佢喺歐洲買咗個袋用完成個旅行之後返嚟當一手賣

一開頭都係話佢唔童顏 佢地呀姐用私人衝入去係咁鬧人carmen mok係咁like佢呀姐cm然後係ig發脾氣 不過自從佢講完出黎隻秋佢呀姐都唔敢再覆人自製公關災難

佢之前咪拍左條開箱studio片
之後條片係出去買野既vlog
我以為買啲咩新野啦
點知原來係倒序法
你啲野之前條開箱我已經睇過啦奇奇怪怪

重點係 條vlog有佢返到去studio既片
佢講左一次唔鐘意開白光燈因為好office feel
過左陣又講左次
但重點佢條開箱已經講左一次
啫同樣既野佢兩條片講左3次
係咪想拖長啲條片湊夠10分鐘會多啲錢
(之前睇其他youtube啲片有講過)

啲片內容完全係重重重重覆又重覆

唔知點解同屎盤對豆豉眼有啲似

嘩 原來呢個Carmen咁恐怖
我唔知啲人點鬧
但出鏡真係要預咗有啲人係好痴線
人地講粗口佢又講番粗口我唔覺得佢好得去邊囉
不過Carmen真係唔童顏喎 把聲好作狀
可摸耳搵個似樣少少黎拍

但個yumi賣15-30咋喎
我見到佢自己影咗個報表
我自己覺得還好啦
又唔係貴 志在自己鍾意嘅KOL親手整
唔明白點解大家要咁樣鬧佢
雖然我唔會買

同一個內容明明可以一條vlog一條片拍哂
斬開做十條片重重重重覆 咪賺十次廣告錢囉

我都寧願買love by the moon
我係日本outlet 買左2條tasaki
一條銀頸鏈既先900幾
另一條18k金就2000
點解要比1400買佢

我原本以為佢買袋係因為搬屋屋企冇位擺
點知之後又見到唔同嘅新粉紅色手袋 我嗰陣仲好好奇乜唔係冇位擺咩
不過嗰陣時對佢冇乜嘢 就冇為意d乜

可唔可以唔好再講包包
係手袋 唔係包包

好多人話佢同希哥分左手啲片無聊左好多
咁我冇留意啦
本身已經冇乜睇佢啲片
係咁岩我8卦想睇下佢studio咩環境
但依兩條就真係
出片密 冇內容無聊都算
啲野仲要講完又講

絲打你個名
你試下鐘意埋肥蛙你可能冇咁辛苦

推介啲台妹youtuber俾佢睇，等佢移情別戀

最近睇木曜四超玩，佢地連工商都好俾心機拍

yepi我知你有mon post架
開個新分類俾你啦
廢片界KOL世界第一呀你

見到淘寶間鋪3月已經有賣家comment
Cyn啲對話又係3月
除非佢3月之前已經post過上網咁人地先有機會抄佢
如果唔係我覺得佢抄人多啲喎
唔通一模一樣先係抄咩
兩條鏈咁似好難怪人地會咁諗
Turn it in成句句子有幾個字相同都當你plagiarism啦
仲有佢地好興聽到唔岩聽嘅野就一開波話人酸民 攻擊佢
有少少此地無銀嘅感覺

Happy唔係本身有女朋友架咩住粉嶺架嘛

相信都勁易打kick

老母彤個樣比起佢以前真係順眼左好多遠睇都整得幾成功

好柒
戴到成手都係

Uki選港姐收左皮

發覺真係好多ig shop賣淘寶貨 仲要食水勁深呢間喺ig賣廣告 一search 真係淘寶嘢

第二 家姐agnes

第二 家姐agnes & barking dog

仲有狗妹 黃可樂

hater=佢好想出鏡？想入Whizoo?好妒忌你？
Carmen你把口咁衰（咁直接鬧觀眾）
你真係幫Whizoo趕客喎

講到咁 好似你自己好恨出鏡咁
想做明星仔？

勁似小儀

佢係咪第一次出鏡 如果係應該係最後一次
如果真係第一次出鏡就搞成咁
EQ又低比人話幾句又po ig又盛
仲點做幕前啊

另一個cornerc職員都係咁

唔好講咁遠音唔音樂路 蛙妹可能連最基本既五線譜都未識睇

唔係成日睇whizoo 根本唔知邊個係carmen，所以啱啱去youtube search
一打開條片，個標題啱啱出，即刻嚇到閂左
真心想問句係咪佢本身成30歲人但望落似26,7，所以啲人先話佢童顏？

到底邊個係carmen好想認識佢

同狗女一樣

條片入面個主角

我都係由打手變做unfollow左佢
果然be堆女都係無個好 個個宮心計八婆

其實chloe ting係咪華人？asian?

佢依家兩頭唔到岸
入唔番攪屎棍

文萊人 之後去左melb

Wiki話佢爸爸係法國人 媽媽係拉丁美洲(?)人 應該唔係Asian
佢q&a就話佢係汶淶出世 之後移民去澳洲

佢有條video做過DNA test,佢話係chinese呀 佢都係做完個test先知好鍾意佢,body正個人又好positive咁一D都唔bitchy feel

收皮啦佢 千其唔好入番攪屎棍
Btw好掛住呀nut🥺

btw佢就真係童顏啦 一D都唔似30中 上面果個carmen...我笑左

呢排跟開Pamela都好正

真係好心佢兩姊妹唔好咁哪來的自信
以為自己好紅
其實你地真係甚麼都不是咋

好似大陸人...
同大媽有咩分別

抵死啦佢個人都可以收收皮喇
話你啊Ukilaw藍屍

[member]chok咗聲，同埋佢個樣完全唔童顏[member]

好難頂佢把聲

仙仙呢件事令我諗起台灣YouTuber cara個品牌
Dcard同ptt都係到罵個品牌質感差 之後另一個youtuber吉米老濕就同另外一個kol話人地全部都係酸民 入世未深 台幣500都話貴 痴線 批評就係酸民唔抵得你好
你話人身攻擊就話啫 但依家針對你件product

岀現了，明明之前嗰個都係打手，唔屌得，仙仙呢鋪真係名譽掃地

忍唔住unfollow仙仙 大佬宜家唔係老屈你抄襲㗎喎 有哂圖對比 人地又真係早過你設計 鍍金貨仔仲要賣成千蚊 仲未講同個有前科既合作

是狗旦話人不懷好意 惡意中傷 扮受害者=解釋

依家最開心係咪蝦乾

入淘寶野再mark up 係一定會被狙擊 蝦乾咪例子
錯就要屌㗎啦

汶萊華僑 諗起吳尊

最撚核突唔係佢d肥肉
係佢除左對鞋
咁無儀態買幾多Chanel擺上身都無用啦肥婆

我反而覺得佢而家好柒p完先叫好啲

仙仙開live

仲有人稱香港唯一療癒系烹飪天才整餅大師育兒專家時裝車禍翻版天后偉大北歐風知性人妻全天候怨天怨地老母蝦乾
重大發現:大咗肚係唔會嚟M架

大家去問下佢野啦

搞屎棍回不去了

見到各位痴線西發功

開始左啦

扮睇唔到有咩用

佢話條鏈包金 好有份量

決賽都未到就收咗皮 cctvb又唔會簽佢 拍返youtube就更加唔會有人睇 玩完

佢個樣上到電視就好麻麻
個樣笑起上黎又誇張又剩
咁有自信去選

半紅不黑都稱唔上搞咗咁多年都紅唔起，有冇諗過唔好再發明星夢？務實d好過啦

講開先講
蛙妹真係好撚樣衰
明明死魚眼扁鼻牙唔齊膊窄
見到佢留長頭髮之後以為自己好靚真係好難頂
上次有條片對比以前 佢係咁逼佢家姐話佢靚咗
最奇怪係出面有人開post話佢正又話喇沙片女主角似佢
人地靚好多喎大佬
我都好少淨係話人醜 但係佢配合埋個格(尤其live) 嗰次真係好乞人憎
豬扒扮上菜 自費拍次mv唱隻歌真係當自己明星

塊面啲紋多到成個呀婆咁

我好似俾垃圾仙block 咗

有無人有淘寶link po過去

笑死 仙仙唯一敢答我 佢話係人手穿我問佢係咪你自己親手穿
話唔係佢自己穿

以為佢地唔睇
見佢地2個仲笑笑口

cyn睇完就即刻熄咗live

仲開緊

下 原來我比佢block左了

咁無恥 真是要係公海開post追擊
仲無恥過蝦乾 起碼蝦乾認錯即時下架

仙仙竟然可以選擇性失明覆comment
睇怕都係想好似南瓜珍咁冷處理

係度9 叫
好煩

我都係因為我話佢抄淘寶

唔知佢邊個 但好mk 咩年代仲叫人隻楸

一招不能斃命
就唔好隨便喺公海開
如果唔係 係我哋俾人屌返轉頭

人哋話問心無愧呀
一定係我哋冤枉咗仙仙

我都係
對得住天地良心 然後block人 哈哈

人無恥則無敵

仲話自己對得住天地良心 真係唔驚俾雷劈㗎喎

個台灣人問咁佢使唔使回覆 到佢佢又話唔識應 做乜鳩啊

fu置内容$RRAJc241OPl$咑幵👉ta0寶👈或點击炼接 至浏.览览.器【【十年一觉】原创手作 古风天然珍珠14k包金铃铛会响脚链 皎月】

好厚臉皮

好精彩
有幸入咗仙仙頭先個live
都係清一色痴線西屌9佢同Hannah huang
終於睇清佢地班人 同臭蝦一樣都係當班妹妹粉絲白痴水魚

緊係無愧啦淘寶嘢Mark up廿幾倍
啲錢多到夠冚住個良心啦

好撚野 兩面不是人

其實圖係咪仙畫
如果係佢畫 佢至係抄人果個

當然hannah不嬲抄開
但唔好講到仙被誤導

仙仙你個良心跌咗呀
仙仙咁抗拒人話佢抄 咁咪解釋係咪Hannah抄囉
因為呢件事斷送自己誠信值得咩

仙仙表示我參考緊另一條嘅鏈

我當個花樽你之前買落吖
而家你仲好意思叫人淘寶

正宗港豬
繼續鍾意你嘅楊千嬅啦

淨係識話不實留言
一樣款啊仲要3月就賣緊
點樣不實啊
全部有曬圖都可以spin去cyber bully

本身以為仙會live回應下
點知都係講佢story啲廢話
然後秒unfollow
對得住天地良心

用ps一粒粒砌出嚟
唔代表冇抄

公關災難衰衝動
唔想話死佢係抄人住 (因為我唔知十字扣係咪係首飾上好常見/佢定台女係主力做設計個part)
但第一個回應post已經好令人反感
企硬自己係原創冇問題 但唔好話人哋要做鳩你咁有啲此地無銀
我覺得講話要同台女/淘寶賣家了解下件事 問下廠有冇外流過設計圖之類 個效果一定無咁差

上面有人話polly有products都係抄嘅 我覺得係個出發點唔同所以大家覺得無乜問題
佢本身應該無諗住做生意 係出咗room tour啲觀眾問佢個月曆同地圖邊度買 佢見多人想要先開始整嚟賣
無記錯本身月曆係friend整俾佢 地圖係佢自己handmade for自己用(佢自己都話出面有得買) 係之後盤生意愈搞愈大

只係借cg個名黎交友好可悲

笑笑口ignore啲comments跟住block
仲以為佢開live係想解釋下
點知只係sale佢啲鏈
睇左1分鐘就熄左

一黎就話人抹黑，明明只係消費者嘅concern，蝗丁串啲咁覆人都唔會咁講啦

佢地兩姐妹租完studio就好勤力出廢片
仲要咁多人睇，唉 劣幣驅逐良幣

個朵好長 似足佢本人係威係勢扮專家實際冇料到
最威係你喇蝦乾

重點唔係老屈佢 直接話人惡意中傷真係0 EQ

唔怪之得咁friend
大家都係假貨撚

其實蝦乾都無恥架
無正式係自己ig道歉
求其post係餐具個ig當道歉
之後扮無事發生過
兩姊妹一擔擔
都係同Hannah huang 條抄襲西有合作

真 公關災難
真係冇人對佢有惡意 之前佢風評幾好 冇人話過佢咁濟
一開始都係有絲打發現淘寶有9成似嘅款 店主仲要3月已經賣緊
都未好多人話佢抄襲 但佢第一個ig story嘅回應真係好差
直接話有壞心腸嘅人惡意中傷
大佬啊 消費者嘅concern 你話人壞心腸 冇撚野下話

明明最易改善已經係啲牙 唔明點解核突到咁佢都唔撚箍

記得之前睇過佢條片 好似係咩q&a
啲人問佢 最憎觀眾留啲咩comment

佢話最撚憎人講佢外在有咩唔好 再加句no offense 類似咁
eg 「蛙妹點解點解你啲牙咁唔齊都唔箍牙 no offense」

屌 大佬呀
啲viewers見到有問題又唔撚講得啊？
真係好撚核突啊嘛
唔撚想人講就唔該去改善啦
想像唔到同個啲牙咁撚亂既人打茄輪係點

如果係有mon po既話
而家我想同你講句：蛙妹你啲牙真係好撚核突啊 幾時箍牙啊？

遲啲會到蝦乾岀耳環！
抄襲姐妹
一個岀頸鏈 一個岀耳環
夾都無咁橋！
台妹hannah huang好識搵人合作

一開頭件事揚咗都唔退錢
之後上哂fb啲pages話佢呃錢先死死地氣咁退錢
你估佢真心想退咩
怕做第二個大佬b兼趕去生仔先退錢息事寧人咋

唔係唔知自己樣衰 只係等緊SPONSOR箍

絲打可唔可以post埋落狙擊蝦乾個post
等更多人知

咁佢都等左好耐下

宜家當無事 轉sell母愛
嘔心
希望班妹豬fans唔好買呢堆垃圾

搵咁撚多 拎啲出黎箍牙都唔撚肯

有睇
真心覺唔明點解會比佢拍
包包仲童過佢

佢仲夠膽出咩

同大家回顧返大媽既鞋

如果真係冤枉咗佢
點解唔攞多d證據出嚟澄清
真相一定越辨越明
講得通我都會選擇信

而家見佢話受委屈被抹黑
係咪個個KOL都中意用呢招
同黑警一樣咁撚無恥嘅回應

對佢本身唔反感
痴線西話佢黃同nice
令我感覺佢真係同其他人唔同
估唔到都係咁個個都係中意抄嘢

真係要

呢對鞋本身就樣衰邊個着腳靚都唔好睇

就算出發點唔同 但後尾攞人設計去賣真係冇問題咩
點解我覺得好雙重標準
Btw對仙好失望 完全關公災難

唔係啊嘛開埋間shop本身仲以為佢純粹係自己ig po

之前搭地鐵見到有個長腿腳瘦既女仔著
指比男朋友睇 佢都話對鞋好醜樣
著露趾鞋最好都搽下腳甲
就咁著一定唔靚

原來佢已經30中 真係完全睇唔出
之前睇開coffee啲片做運動 而家轉左睇佢

唔係入左十強咩？

話說我覺得呢對鞋好核突 好似啊嬸鞋

條眉

無野啦，原來得12強

呢位絲打真係好痴線

係 勁蝦人著
所以肥腳唔應該揀呢款 那來的自信

即刻unfollow ，果然同得蝦乾做朋友都唔係乜好嘢食屎啦

講開身型怪 其實係咪矮女仔都一定顯得頭大身細？
Creamy都好少影全身 一影就出事

明思好似算比例幾好 唔講唔知佢唔過155

uber眼

利申 我都唔知應該點去定義抄同參考

以地圖為例 我唔知邊個係原創因為我知道有個陣已經好多地方有得賣同款/類似 有用磁石形式嘅 有啲有地名有啲無 有啲就吊繩唔痴牆
而polly無講明係原創設計 我覺得買個啲人只係會覺得同類型嘅嘢可以有多個選擇
就好似同一個主題嘅片 唔同嘅形式呈現都會有人鍾意A而唔鍾意B
或者每間賣淨色衫嘅舖都有唔同材料、板型 又係唔同嘅選擇

救命我唔知點講好呀sorry 好1999我覺得真係係幾主觀下嘅 同埋要睇下自己個接受程度
我覺得cyn個問題係講明原創同此地無銀先會針住佢 但首飾呀衫呀唔係標磅原創邊個買
尋日聽完陳芳語啲新歌又係有種唔知究竟係抄定參考定似嘅感覺有冇人明

我都比人block 左
估唔到仙會save 左個live, 不過就唔比人comment
睇返hannah 個live,真係完全2個世界

係咪4am

有冇絲打覺得佢個樣好膠

佢對鞋就黎爆炸咁款

返屋企瞓覺啦

對鞋心諗 施主 你放過我啦

4am calls係某啲位似
9 million係成首都好似

唔講係抄定無抄
佢個質地加士豪金再加個設計咁”累聚”
仲要有條野連埋上介指
真係想像唔到戴出街會點

呢位絲打好有當年痴線西嘅味道
啲內容好好笑

好似開咗眼頭

豐唇 下巴仔 鼻樑

淘寶個款仲靚過佢

我都想像唔到開到門都整爛啦

Hannah 幾時再live

其實live個台妹強調個手工好難整 個個賣手工都係咁整㗎啦 反正最尾袋得最多錢嘅一定唔係負責手工嘅工作人員嘅
cyn仲話傾到四點好chur 有幾chur其實 定係我過得太辛勞

真係好奇怪
著短袖露呢條鏈成抽野咁
以為自己係法老王咩
高貴唔係要成舊野咁樣先叫高貴架
仲有喎 過多兩三個月著長袖又繼續戴佢出街？

執完圖仲有舊贅肉嘅完美示範
個攝影師真係多得佢唔少
見到張相執成咁仲會唔會有人搵佢影婚紗相呢
Btw如果佢有mon po嘅話呢張相又好快被delete

😱睇嚟抄娜好有興趣喺香港大展拳腳做呃錢達人

仙仙 希望你可以誠實交代下件事
到底係你抄人扮原創定點
抄完人仲扮無辜係咪KOL嘅通病嚟

快啲搵屎盤 好想繼續狙擊佢屎盤 我等你仆街啊

對眼非一般柒
好似弱視咁

睇嚟佢心情幾好,啱啱喺live俾人屌到咁都仲可以post 咁嘅嘢, 真係幾厲害

個裙擺想點......好似一條跳緊出黎嘅鯉魚咁 唔識欣賞

鯉躍龍門嘅構圖

我記得佢ig story開q&a
有人不客氣咁問佢係唔係整過
佢死口話無 又係覆haters gonna hate果d柒野
但佢成個樣真心唔自然連條髮線都好似過份整齊咁

已經整左

邊忽童顏？

之前就一直唔係好明仙仙點解可以上神枱依家係神壇跌返黎地唔知佢咩感覺呢 定錢照袋理得你地班黑心唔抵得佢既人點睇 繼續e起佢棚牙袋袋平安

抄娜呢個名又幾好聽

同之前屎盤試鞋張腳趾相有得揮

其實唔講係未抄
d款其實真心唔靚 起碼我唔會覺得吸引

其次就係就咁睇相
隻金色好怪 質地好似好cheap 似淘寶配件
再睇埋個價 我覺得食水好深

Ptt 同dcard專櫃包色包系列嘅人多的是
mit有heme 1028solone又平又好用
500蚊唔係貴，係買件質素差嘅就係貴
好心d護航就醒少少當幫忙啦

呢個真佢兩姐妹咁cheap
箍牙成皮 點會用自己錢

平心而論
得兩款耳環係比較接受到
其他款too累贅to handle
主打果條choker似係會戴到條頸睇落好短
耳骨接耳珠嘅耳環好mk諗起mmm1122

其實呢條女一直都好撚厚臉皮 應該唔會care比人狙擊

食水一定深
兩個人分錢

Offtopic 其實佢e起棚牙好醜樣

屌個豬膽鼻一睇就知有整過
點解可以咁口面皮話無

其實大家狙擊嘅其中一個原因係佢食水深
但佢spin做人地抹黑佢
心諗你定價唔合理 我抹黑你啲咩

肥腳真係唔好著呢啲腳
對鞋好辛苦呀大佬

佢d放空樣唔掂
微笑/露齒笑順眼好多

以為佢騎住隻馬

一打開睇到我呆撚左......................

算啦 focus 返抄襲果到喇
如果唔係我哋就真係變咗壞心腸的人佢抹黑佢㗎啦

有冇人諗過將仙仙單嘢放上dcard？話晒間野主打台灣市場

都唔明明知抄娜個底咁花都仲痴埋去嘅？

物以類聚屎盤都出左名炒人 大家互相分享經驗姐

咁屎盤個底都唔好得去邊 , 佢痴得好似都係仆街黎仲有sue 蝦干

又唔係牟取暴利我都覺得冇咩問題

佢好開心冇人係佢個live度攻擊

公道d講呢張佢寒背
所以顯得仲大份左
但真係接受唔到除鞋呢樣野

把聲好扮嘢

以前啲旅行片真係幾好睇既

而家真係

隻金色好膠咁
本身覺得個款都幾優雅好似d人去晚宴會帶
但呢隻色點帶出去
普通出街帶 應該會勁唔方便

慘慘豬，啲衰嘢卑人爆曬出尼，冇人敢幫襯
唯有整個優惠啦～～～睇下邊啲無知嘅妹妹仔中伏

睇真啲...好似同Hermes有啲出入...
Hermes鞋頭係小小方，佢個對係尖尖🤔

普通出街都好似冇啦啦戴到咁啦
一定要打扮下 襯返類似style既衫先得

係咪個個男朋友都中意佢 會喺埋佢啲po到留言

唔會係仲唔知發生咩事下嘛......
有啲fam j 以前一有人問去邊間髮型屋就好中意tag尼間，自從啲衰嘢俾人爆出黎之後就提都唔敢提

佢個對好似係有踭圓頭黎

其實我都估唔到居然真係又男人咁迷佢

我覺得佢好似孤疑院個女主角咁，個樣睇落童顏，但同真實年齡唔相符，好恐怖

More

覺得細粒嘅珠珠，有唔同顏色又襯得靚，好睇過佢嗰啲大大粒，又咁膠...

你男朋友係咪有戀童辟

我身邊有男仔frd都迷佢 雖然未至於護蛙手 會覺佢年宵啲嘢低質 亦都會話依家啲片悶多廣告之類
雖然把口咁講但依然都鍾意佢
所以我諗肥蛙係有啲特質吸引到男人

見佢又係同好多tvb明星kol好熟

呀姐覆咗啲乜

我有個男仔frd都好鐘意佢 問過佢點解

- 形象正面（曾經）
- 好有心思又勤力去創作佢隻侵權蛙 年宵親力親為
- 同蛙好啲互動好親暱好好睇

佢話 佢呢啲女仔咁細細粒的的式式係惹人愛架啦仲串我話係你地啲女仔唔明白啫

一啲都唔童顏 仲有啲嬸樣喎
利申：無睇開whizoo 無興趣入去做

佢啲語氣串柒柒 好似中學生撩交嗌咁
咁大個人就唔好咁啦

花花戒指好柒因爲太多朵，其次實唔舒服...啲珠咁大粒

對Suenn好失望 竟然會幫襯仙

+1 真心失望

無知一問點解會出事

我諗係佢呢type樣多男仔鍾意，佢同希哥啲互動又比到個gf able嘅形象人掛

今年26

其實唔會等到
佢咁嚴重Z字頭同smile 應該都救唔到

今日問完男朋友佢都話覺得佢可愛

佢呢type 細細粒對眼又算大 幾可愛咁
啲男仔係鍾意呢啲
的確冇咩kol行佢呢種路線

但如果我男朋友迷佢迷到喺佢啲post留言
年宵又送錢俾佢使嘅話
我實分手都似
(好彩男朋友好少留意youtuber

啱啱去佢地youtube條片睇
搞到咁大件事po哂story咁以為好多人屌好嚴重啦
原來得個幾條友話唔似童顏 仲要得一個有粗口（可能我睇漏）
個粗口仲要只係：邊撚度童啊你 我諗都係諗住學：俊？邊撚度俊啊你咁搞下笑
咁樣就要開story屌人仲要搞咁大件事話人網絡欺凌咁撚煩㗎

小心啲講野啊 一陣班盲撐fans就會入黎話你網絡欺凌
佢地嘅邏輯好奇怪

佢地都係圍威喂架啦
suenn自己都有兩間網店
唔排除係想仙幫襯返佢 互相宣傳 互惠互利

好似話海洋公園嗰個翻天覆地好驚會跌咗落去

我係喺佢拍youtube前就follow佢 嗰陣時係個妹豬 覺得佢畫得好可愛 人又幾可愛咁 同希哥又sweet 冇諗過而加變到咁

佢同希哥一齊嗰陣，佢d片同live都會睇，有時男朋友都會睇埋一份
但近排d片真係勁悶 飛住睇 咩占卜嗰條更加冇睇過 因為unsub左

佢好似買高踭款

佢以前勁有理念 講到唔想靠拍廣告片賺錢又剩

無期望過

我男朋友話佢啲片好廢
又話佢似十幾歲啲過氣mk妹
佢問我點解咁多人中意佢
佢身邊啲frd都話點解啲仔唔睇個樣靚身材正啲既kol

福頭
夏日熱辣辣熱辣辣

我都係唔知係咪我男朋友年紀大(3字頭)
佢都完全唔覺肥蛙得意/靚
唔鍾意呢啲𡃁妹樣 仲話蛙妹真係搞唔撚掂

福頭笑死我
絲打我唔係恥笑你打錯 但呢個真係好好笑

佢似160咁上下 不過佢真係幾fit

嘩爭咁遠！！嚇死人咩，塊臉都脹好多
大執過黎喎，同Candy Tong有得揮

又賣喇！！第一次就賣jelly，宜家就傳銷鬼酵素究竟點先可以阻止妹豬比佢搵笨？

因為前排韓國興
但其實都過過地氣

係另一款黎 你呢款叫oran 平底
佢果款係oasis 圓頭+高踭

其實佢最尾個幾句好似講緊個本身識嘅人？
係咪有識嘅人特登中傷佢先咁嬲咋

唔針對佢身型
不過做乜坐得咁肉酸呀
成個支那人咁

我都記得 佢講自己唔想成日賣廣告
懶清高咁
而家成個channel ig都係廣告
個初心俾狗叼咗啦

睇到留言先去睇條片
條友自編自導自演喺幕前扮可愛係咩玩法
見到其他whizoo人下面留哂言我仲反感
23歲人仲要人tum到呢個地步
根本片中既野會出現係佢個人比較幼稚吧

其實一直想知呢個肥閪係已經移民咗嚟香港？同埋佢係咪好有錢㗎？見佢癡得山東婆 山東婆好似唔係有錢人唔會一齊玩㗎窩

yepi真係笑撚死我 20幾歲都仲可以咁撚戇鳩

離題補句 之前另一個youtuber大沛出唇膏 8支我買左7支 真心好用
Cara果個我見tang_fu都評價一般

生完都係冇胸...睇黎我都係唔好期望第日有bb會大幾cup

喂完人奶仲會縮得細過之前
coffee 依家都係得翻b

日出康城都唔係好貴啫
當佢16k -20k
兩個人除開都係8k-10k
洗唔洗好有錢先住到呀

我本身都係得C咋喎 縮完咪AA

呢條thread睇到好撚sad
各花入各眼我明既
但d男朋友直接承認咁鍾意另一個女仔真係好sad
反正佢睇d大波妹ig我又冇乜感覺

我諗佢哋個種鐘意都係打j個種鐘意姐不過個對象有啲低質

我買左2支，等左好耐今日終於到左，隻色真係好靚，又好用

除左hera 仲有同邊個？

回顧下

唔明點解租樓都好有錢
又唔係租豪宅

搞到我都想問下男朋友添
佢話鐘意點算好

除開都係貴過yepi租工厦少少啫
嘉樂仔賣個中古袋就賺到啦
仲唔使記住收埋床褥添

仲核突過大陸嗰啲農民工嘅腳

哇屌佢嗰啲係指甲油定有灰甲呀 一達達嘅

以為係崠同佢細佬

指甲油啲新甲生緊出嚟 又有啲甩淨少少

Sor成日將福正同光頭幫mix埋咗

出左回應lu

嘩屌 乜都唔使做 一個月出一個廣告post就搵幾皮
仲要佢ig同片都有廣告
一個月輕鬆十皮
連隻蛙都放棄埋唔畫
我地平日做到隻狗咁先得皮幾兩皮一個月
唔怪得蛙妹連書都唔讀要做youtuber

其實如果佢一開始咁講
成件事會易接受d
好過無啦啦就話人惡意中傷佢

以前啲扮襲事件最多都係死口唔認
仙仙去到發毒誓
唔知hannah點睇呢

佢有冇諗過係台妹跣佢

佢講明佢自己諗同構思

仙仙d followers係咪買架，都過10萬人 followers但d likes就咁小

咁當佢冇抄
佢個partner hannah有冇抄？

X2
點會睇個發育不良既中女d片又無營養、隻肥蛙一d都唔可愛
都係睇大波妹or旅行片多

Gips 係唔係新Yepi

點止咁少 搵dxngdxng出一條片都8皮起跳pumpkin jenn上新聞都講過自己月入六位數 仲未計佢間化妝品店既收入

百般凌辱
仙仙發毒誓同呢個story
勁似啲古裝劇女主角

退一萬步 所有嘢都係佢嘅idea
而製作係由台妹揀料比佢
淨係可以話台妹跣鳩佢
搏人唔為意就冇事

甚至如果佢唔係同台妹合作
可能大家都會好欣賞仙仙嘅作品

之前一路對be班女無感
頂唔緊可愛路線 見佢黄先支持下 條條片都睇

啱啱開始上神枱
無啦啦搞單咁嘅嘢仲屌返人轉頭
發曬毒誓咁 但係無抄真係會可以咁似咩
真心問 唔識野

打j對肥蛙

福頭幫

廿幾歲都中女......

其實佢都幾唔強大下
我哋講啲嘢唔係好難聽姐
純粹只係叫佢交代抄襲件事
又冇侮辱佢個外表
全部都係有根有據嘅指控（淘寶店名都比埋
佢個回應又冇說服力

由頭到尾都係得仙仙自己岀黎辯護&澄清
抄娜係live 問仙自己洗唔洗講野
跟住佢就話自己冇野好講
抄娜敢唔敢發毒誓先

btw, 人地話佢地抄款, 佢地就成日話d 素材唔一樣
仲cap 淘寶d 差評做咩
如果有得售後留comment ,你估有幾多人會留差評話d 衫穿窿

遲咗d

其實佢咁樣回應 好過佢之前話壞心腸嘅人抹黑佢一千倍

其實係咪淘寶質地差 用好d既料抄佢哋就唔係抄

但好兒戲...大學交功課俾prof話plagiarism
你都唔會同個prof發毒誓啦...
而係要攞證據出嚟證明
明顯係無
不過實有傻仔信，買條豬2繩，真係唔抵可憐

佢呢啲先叫解釋，之前消費者得唔到解釋咪judge佢，比佢形容為百般凌辱

然後話turnitin 壞心腸

推依個 關素材咩事 唔係一路講緊設計咩

一路都以為自己係輸俾啲大波幼腰長腿囡囡
原來係yepi

用發毒誓呢招好絕
喺我角度裡面都係無解釋到

佢唔係93年咩計落下年都28啦
我都係中女

仲理直氣壯話半年保養
呢個價錢買間間大牌子都保啦 保成世添呀

又唔好推晒俾個台妹咁狗
明顯係兩個人都有份抄

仙仙用完呢招之後
唔知蝦蝦岀聯名款之前洗唔洗又發下毒誓先呢
不過小心d 發,蝦毛係無辜

打咁大段野 最尾都要公審下個舊ex先

仲係廿幾中咩女呀
唔准咁諗呀
起碼35+ 40+ 先中女呀嘛

之前睇過美國有份research講現代人遲婚現象
廿零歲初生仔 上一代好正常 呢一代要叫teen mom架喇

條女真係好撚柒煩

我發誓 如果我抄款 蝦毛以後冇真肉食！！！！

拍個拖有d領悟就哲學家上身

公屋富戶人生贏家
係醒嘅就慳啲洗投資下
你地唔知仲可以不務正業幾耐架

佢都無解釋過點解同淘寶一樣款真係純粹巧合兩個人同時設計出一樣嘅嘢？

同意始終明明係淘寶賣先咁多
兩個人嘅設計點可能會咁似
但佢又spin左去素材同製作方式 佢啲素材靚幾多etc

真係人生贏家，返工做牛做馬，連佢零頭都比唔上
點解可以搵得仲多過ibank
仲要拍廢片 輕輕鬆鬆

佢解釋左實際上有咩唔同咋喎……款式差唔多一樣解釋唔到

佢第二點話「根據自己的想法和可用的素材構思設計」
唔知啲素材係咪個台妹俾佢

佢連發毒誓呢招都出埋，我覺得係佢角度佢應該真心覺得自己冇抄襲，好大機會係比個台妹引導佢抄襲

睇返個Story, 佢都冇特別幫個台妹講說話唔知佢係咪終於醒覺呢

Inspired by taobao

因為餵奶會吸走哂埋本身啲脂肪，大部分人都係脂肪胸，除非你係乳腺胸，咁就無咁大影響

醒覺就篤台妹出黎啦 關乎個人誠信喎

千年道行一朝喪

個台妹係咪淨係比呢幾樣素材佢拼 所以先會一模一樣
如果係既話成件事好難以置信 咁都叫設計咩 比A B C你拼做ABC

好想知道不過佢一定唔會覆

真係多謝晒蝦乾

講真如果淘寶遲岀過佢, 你估佢會唔會話淘寶抄佢款
如果人地話唔係抄佢, 又話係自己原創,到時大家又會唔會信

如果咁既情況,大家會信一定係淘寶抄（因為淘寶個底花, 最多假貨）

其實宜家個情況都係一樣, 因為台妹抄娜個底花
實在好難令人相信
算la仙仙, 你今次係中左伏架喇

其實點兜都死架喎 因為如果佢咁樣講咪即係話自己係偽設計

蝦乾真係..... 本身你係個點嘅人就識返類似嘅人

蝦蝦呢幾晚訓交唔知有冇笑到扎醒

笑多幾日好停啦
之後又要追擊佢

蝦乾又入一球
睇完仙個回應, 成三十幾歲仲扮可憐用埋咁誇張既詞語真係...

百般凌辱我真係從來唔知講事實都係凌辱緊人

鬥唔過

明明聯名product, 但得仙仙係度澄清"自己冇抄襲"
仙仙係咪有野想同我地講

btw, BE 唔係幫佢影左輯相架咩？
做咩仲唔post

我都係咁諗其實佢係咪唔方便講比大家聽抄襲嗰個係台妹

睇下今次件事過咗仲會唔會合作就知
見佢係keep住有同咩bobo belle合作
都係台灣首飾鋪
仲要都係佢有份design
但一直都冇比人話過抄

好似解釋唔到點解個設計係一樣

琴晚台妹問我係咪要講野d 咀臉都好西下
之後又話無野要講

「我係咪要回應下？
不過我冇乜嘢可以講」

我都問過男朋友鍾唔鍾意yepi 佢話ok la 之後我俾咗佢睇痴線西佢就收返了

鍾意大波長腿靚女唔緊要 我都好鍾意睇
屌但鍾意yepi呢種女仔真係搞唔掂傾唔埋爛

不如理性d去解決件事啦
發毒誓 古裝片？
不如叫埋兩條鏈滴血驗下睇下有冇親
佢list晒d材料出嚟有咩唔同係冇咩作用
因為講緊懷疑你抄襲嘅係個設計，款式呀

問我
絲打你係咪打錯字咋

呢個uki真係浮浮沉沉咗好耐，由啱啱youtube興個陣睇過下佢啲片，到而家都冇增長過人氣咁

琴晚台妹問 " 我係咪要講野 "
d 咀臉好西下
之後又話無野要講

細節用料唔同 但大致上設計一樣
咁仲唔係抄襲？
衰咗就認啦

玩鳩佢咩邊到童顏呀佢
嘉欣童顏過佢勁多喎
佢地做幕前邊個未比人攻擊過 難聽百倍都有啦
話Jon Jon kovis包包個啲..
佢咁樣就要打千字文點做落去..

如何笑着面對百般凌辱

"好開心有機會合作" 佢就真係開心咯
仙仙幫佢頂晒

無知一問 呢件事先知台妹呢個人 佢住香港架？

咁所有嘅a貨手袋都唔係抄襲啦，細節唔同架

醫生話乳腺切咗都係會生返
唔知啲人話減肥搞埋個胸係咪本身佢哋乳腺唔多係脂肪多 所以一減就冇咗個胸

好似嫁左黎香港
但唔知係咪長住係香港
我知呢個人都係d 抄襲事件

Turnitun 完100% similarity
之後向professor發毒誓話自己冇抄襲
係咪咁就唔算plagiarism？

台妹個樣好八婆
天係覺得佢嘴角有墨

睇到佢話受到百般凌辱之後真係吓咗出聲

大部分都係叫佢出嚟解釋同回應吓成件事
就俾佢講到惡意中傷同百般凌辱 仲發埋毒誓
真係好誇張 心諗使唔使呀

+1jm9

知唔知抄娜衰過咩？

成個設計99%一樣係事實喎
個仙仙就spin去素材唔一樣 但點睇都見到成條野既排飾同設計係一樣 珠/扣用料 用人手穿定簡單穿 幾多k金 有無保養 有關係？

根本就唔係一個洗脫抄襲既合理解釋 頂多係證明你唔係直接淘寶入貨

老實講個設計唔係大眾款 有乜可能係無抄襲既情況下設計一樣

有時睇其他YouTuber都會彈佢啲廣告出嚟逼我睇

唔知點講覺得Cyn呢件事真係水洗都唔清 先唔評論個首飾定價嘅問題 始終呢件事嘅爭議都係抄襲呢件事上面 講真就咁睇款 係真係好難令人唔懷疑係咪抄 大佬因為又真係一模一樣 消費者會因為呢樣野提出質詢其實真係正常 仙仙反應咁大 加上佢partner抄襲嘅歷史臭名遠播 只可以講仙仙應該比抄娜跣左鋪大嘅 我推測係仙仙係真係冇抄 根據抄襲俾佢嘅素材同建議去設計 可能佢都冇諗過出到嚟個款係真係會同淘寶條腳鏈一模一樣

但因為係人一睇都知道個款係真係一模一樣 但仙仙又真係冇抄 佢咪只可以執着係用料方面辯護 另一方面諗佢之前都成日俾人攻擊佢把聲做作 佢又堅信自己係真係冇抄(冇諗過自己俾人跣） 所以冇咩點諗過網民嘅反應更加大 就用委屈同百般凌辱去表達自己嘅感受 咁企喺佢角度諗其實如果佢真係冇抄俾人咁樣話就真係好委屈嘅 但可惜係佢都冇諗過自己俾人跣 即使佢發現咗(但抄娜點會認 一定搵藉口兜) 最多都係之後唔再同抄娜合作 宜家件貨品啱啱先開賣 唔通真係同人講係呀我原來俾人跣 我係抄嘅我唔買啦 所以佢真係水洗都唔清 行邊步都會得罪人

睇佢發哂毒誓咁又好似冇抄
但我都唔係好明點解設計9成似
唔通依個世界上有個同佢心靈相通嘅人

btw 如果佢一開始就咁回應真係好好多 但好感依家野 冇咗就冇咗嫁lu

最錯就係同左台妹合作

如果真係台妹從旁協助 引導佢設計咗條咁似嘅鍊 個台妹都幾撚恐怖

唔洗幫佢兜啦，自己揀既partner唔洗負責任咩？
design左半年，又唔做足research
錢唔係咁好賺的

但其實我想講
如果佢真係冇抄
可以點證明自己

有冇人可以同個淘寶店講下件事 雙方對質下有用過發毒誓
因為之前肥蛙同其他創作者俾設計圖啲廠去印嘢 印完淘寶就有得賣 所以我唔排除有被偷設計圖嘅可能性
都係個句啦 未清楚件事唔會話佢抄人 我淨係針對係cyn個態度真係令人唔太舒服 係消費者角度有疑惑點解咁似就變咗haters抹黑你

百般凌辱
講到我哋十惡不赦咁
係啦係啦 我哋最壞心腸 你就係悲情女主角啦
其實我哋又冇人身攻擊 主要都係針對佢設計 價錢 同回應態度批評咋喎 咁都接受唔到？

同埋之前已經上上地神台
應該少咁d haters

同埋台妹抄襲ig 好似主力講台妹抄？

不過點講仙仙都好難洗脫
都係果句錯就錯在佢同台妹合作

咁事實就係黑心，崩壞版陳秀珠同柒婆logic一撚樣

條友同yepi啲講嘢tone有得揮
btw gips啲po最早係兩年前但點解佢仲係p牌

＊講

係 依下又做多左發完毒誓咪算囉 然後又話自己百般凌辱咁都叫百般凌辱 你洗唔洗拍片流埋幾滴鰸魚淚添啊？咁樣就成功完美塑造到係悲情可憐嘅受害者啦

淘寶3月賣緊
佢4月中先整個ps 圖
人地點偷佢設計圖

除左有冇抄襲 佢個定價真係要judge下囉
千幾蚊 食水深到呢 值唔值啊

想到Hannah Jewelry，兩個字馬上在腦海中浮現—— 華麗！然後我看過最華麗、美指令我印象最深刻的電影，就是2006年由Kirsten Dunst主演的《瑪麗皇后》。就是這個很直接的想法，我們很快就定好了聯名系列的設計方向和主題！

（註：圖片為當時的MOOD BOARD，大量的Ruffles和蕾絲也讓我希望飾品能呈現Lace的感覺！）

上面佢聲稱嘅靈感
Lace同皺褶

淨係咁多

佢地識鬼投資咩
mk妹一個

佢個回應真係好好笑，講啲材料有咩用，明明係講緊個設計
Btw保養半年都好意思打出嚟，個牌子有冇cheap啲呀

即係cyn係”設計”初型果個？
咁咪無得推落台女度

開咗ac後上線唔夠30定唔知幾多日都會當p牌

佢地依家係咁姐
再遲啲仲會繼續咁紅？
人老珠黃 毒撚仲睇佢地咩
又冇學歷 老左咪食老本囉
yepi 依家襯仲有人睇你地就拍多啲廢片喇

有人會話呢啲係明買明賣
其實咩人先會買

On撚9 吹到百般凌辱
即刻對佢無哂好感

努力笑著
我淨係見到佢皮笑肉不笑
心諗你班人唔好阻我搵食啦
真係心都寒埋 點解可以咁假

其實佢係咪唔識講嘢百般凌辱 真係jm9
你話笑話面對質疑嘅聲音和批評 都冇問題
啲字眼真係呢 虧佢諗得出

可能真係有人欣賞嗰種風格
但我會用千幾蚊買條公廁Pandora/Tiffany/Les nereides
都唔會買佢嗰抽法老王鏈

好似中學生妹妹比人恰
打篇blog出嚟話百般凌辱

我琴日睇live見佢地笑笑口
以為佢地唔睇comments
點知有睇 覺得佢地內心好強大
之前叮叮同wult 開live個陣都笑唔出

有啲人係鐘意yepi呢類 的骰眼大大
加埋佢身形 成個感覺咪惹人保護 只可以話各花各入眼
如果唔係爆咁多嘢出嚟 我諗佢都會keep住有粉絲

其實最大問題係之前啲回應
一黎就話人做9佢、黑心、不懷好意
抱住一副可憐態度去屌人

如果係我一黎就致歉，承認自己嘅research做得唔夠
被質疑亦無可厚非，下次會反思同謹慎，澄清自己從來冇見過相關產品
之後再post構思過程
感謝提出意見嘅各位

成件事就完滿好多

真
塊面皮要幾厚先做到
仲要抽禮物個陣
頭2個人勁耐都冇岀現, 但又要焗住睇住d comment
佢地個樣尷尬到呢

係咪嬲俾人影左張大山婆相

其實被Hannah跣都係大家估姐
佢先係掛名design果位

仲強調相信世界係美好善良
係啦係啦 知你最善良啦
抄襲嘅世界係幾美好嘅
利用人地嘅努力黎賺錢
慳水慳力

已經合作緊啦
抄娜放啲嘢喺佢到賣
其實佢哋會唔會係女版屎家君

More!!!!!!!

講真 你用另一堆差唔多樣既素材
整條9成似既野都係叫抄
就咁一張上左色既sketch唔代表你係原創
（個design process會唔會少左d)
講真淘寶如果想告佢係告得入
好多外國lawsuit都係咁

其實關佢咩事
上次heymen又係咁

自膠以為講緊仙同抄娜

所以冇人話住海之戀好有錢
由頭到尾都係講佢呃呃氹氹咋嘛

對佢竟然有期待過

覺得佢應該係講緊自己俾人影咗張好醜嘅相影到成個大陸婆咁

仙小姐，發毒誓有咩後果先抄人一世嫁唔岀夠唔夠毒？

吹到勁有錢又誇左啲

究竟有幾多個Kol一直mon住痴線西

肥安來了
「你們這對人格謀殺的垃圾」

助攻好姐妹

點解啲kol咁鐘意圍爐取暖
喂呀 依家講緊淘寶一早出現左一條相似度高達99%嘅鏈
而家仙係好有可能係抄襲左人哋嘅作品
點解講嚟講去都喺到話人批評你辱罵你姐

做生意遇到呢啲事被質疑同批評好合理
好似lofi house比人發現抄Pinterest 嘅畫作都一沉百踩
你要冠上設計師呢個美名就唔該你對得住你嘅客人
唔係喺到耍小朋友脾氣話人蝦你
要做老闆就唔該你正正經經去解決呢個問題

Mon po嘅kol睇住啦
做生意唔係咁易架
你食水深抄人款等等有大把人睇住
唔好自己貪心衰左又賴人蝦你啦

罷買initial 拒絕奶共偽人micnlm

幫c打推下

真係笑左岀黎
覺得自己個人格好到可以擔保人
你以為自己係邊個
諗起你係sona 個room tour 個西樣就知你人格幾咁高尚

肥安Sponsor 垃圾抄襲呃錢嘅屎盤
送芫茜月餅畀佢食又點計
我然都係鍾意抄襲嘅人
人以群分

果然

影呢張相就話人黑心 咁蘋果照妖鏡啲記者咪好撚黑心
你話人哋影完P到你核突左就黑心姐 你係真係呢個樣真係咁肥喎 出事實都話人黑心

成班BE出黎既都係垃圾

原來係蝦乾暗箭仙仙。
自己遲遲唔出同抄娜聯乘，比仙仙出先😂😂

但經過依件事睇得出仙仙人緣幾好
咁多條友衝出黎幫佢護航
相反當時冇人幫蝦乾

又凌辱又黑心又惡毒乜乜柒柒
仲要重來都無人攻擊佢本人
一直講緊條鏈設計
佢自己唔解釋咪live問囉
而家個個就衝出嚟護主
屌痴線西夠俾你出咗幾個po屈人身攻擊
真係好百般凌辱好委屈囉

而家啲Kol淨係鐘意俾人奉承架咋 就算講事實都好 唔啱佢地聽就話黑心 百般凌辱架啦

喺呢度嘅痴線西全部都係壞心腸啊

咪臭係
根本冇人身攻擊過仙仙
痴線西都係針住佢抄襲
大家仲懷疑係咪台妹跣鳩佢
如果仙仙一開始就有好好解釋
都唔會狙擊佢

班kol就衝出嚟話我哋垃圾
好受傷啊

總之就係唔話得啦
一話佢地唔岩既地方
或者好似今次咁 一開始只係提問
就起槓話人係垃圾haters 又話人恰佢
覺得人地唔抵得佢地自己「努力」得到既「成功」
實情係根本不思進取 不接受人意見批評 不反省
講咩進步姐
連抄襲既事都唔能夠好好咁交代（態度又好，證據都係）
仲夠膽用「創作者」、「設計者」黎自稱
唔好侮辱其他真正既設計師

蝦乾出事佢有冇po story講嘢？

當你每個月搵6位數 一年買幾個chanel嗰陣
你有無多謝過啲followers like你啲相幫你增加你個市場價值？
你賣廣告賺到錢係因為你嘅人氣

好啦，當依家你比followers質疑你做錯事
就即刻反轉豬肚就係屎
搵曬成班kol幫你塑造到幾慘幾慘
又話人無良心又剩
Bye ~ 已unfollow

仙仙一開網店就幫襯
買左差唔3000蚊衫呀係佢間鋪
叫唔叫hater 呀
咁依加淘寶又早過你創作 又早過你賣
條鏈成9成似 消費者有合理懷疑都好正常
要求你解釋下都叫抹黑 壞心腸 人格謀殺你呀
講真個post好多人都仲話緊仙仙係比Hannah跣

好過屎盤俾人追擊都係得牛生幫佢，虰仲要加多腳落去

他們都是垃圾惡毒婦人
我發毒誓真的沒有人身攻擊她
如果有的話天打雷劈絕子絕孫

係囉人形豬就收皮啦，得仙仙一個扮可憐可能都仲有用d

用返另一肥閪既說話去回應你

條死肥閪收嗲啦 等我留言問吓佢做咩蝦乾唔幫口

但係肥安覺得咁樣已經係謀殺緊佢既好姐妹

自從睇左呢個post之後
我好難再信任何本土kol sell既product

如果仙仙本身就冇諗住生小朋友
咁佢發毒誓話自己絕子絕孫都冇所謂啦

肥安都黎幫口護仙仙，蝦乾在那兒???

笑咗出嚟

雖然好黑心
但我都係咁諗

蝦乾訓覺都笑醒啦
見住仙仙就黎上神枱之制一野拉返落黎

我覺得佢係講緊樓上被偷拍張相

咩呀
Cyn個產品介紹網頁咪寫晒囉
配件係台女提供嘅
中間經過幾個設計嘅演化
Cyn有參考自己收藏一條頸鏈
跟住ps好啲配件交比台女
台女再添加左啲細節 例如加多啲寶石
但最似個part係cyn cyn自己設計

不過我主要都係唔滿意佢態度所以先追
一來就話人哋惡意中傷
喺設計理念未出嚟之前
台女有抄襲前科
合理質疑都俾人話係百般凌辱

ahfa呢個post兩日前